<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
 <product>
  <identifier>
   anilin-tisztító-anilin-ápoló-kés
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Anilin tisztító &amp; Anilin Ápoló Készlet
  </name>
  <description>
   Termékleírás





NÖVÉNY ÉS ALGA ALAPÚ TISZTÍTÓ – pH-egyensúlyú, enyhe tisztítószer, amelyet a szennyeződések eltávolítására terveztek.
NEDVSZÍVÓ – felszívja az izzadságot és testzsírt. Eltávolítja a szennyeződéseket, mielőtt azok behatolnának a felületbe.
FOLTÁLLÓ ÉS VÍZLEPERGETŐ – erős védelem a foltok ellen. Vízállóvá teszi a bőrt.
UV SZŰRŐK – széles spektrumú UV szűrőket tartalmaz, amelyek megakadályozzák a fakulást.
PUHA TAPINTÁS – a bőr felszínének vízgőzáteresztő képessége és rugalmassága változatlan marad.
ELEGÁNS RAGYOGÁS – visszaadja a fáradt bőrfelületeknek a finom anilin csillogást.
KOMPROMISSZUM NÉLKÜLI VÉDELEM – a természetes viaszok és olajok védelmet nyújtanak a felületnek anélkül, hogy eltömítenék a pórusokat.
BIZTONSÁGOS – nem tartalmaz 'PFOA' vagy fluorocarbon vegyületeket. Egészségre káros nanorészecskéktől mentes.





 









Ez a Geist Anilin Bőrápoló Készlet arra szolgál, hogy a felületi szennyeződéseket eltávolítsa és védelmet nyújtson az anilin és félanilin bőrkanapék, bútorok, ruházat és egyebek számára.
Általános szabályok az anilin bőr tisztításához: Kerüld a bőr túlzott nedvesítését. Ne dörzsöld a felületet. Kerüld a cseppképződést. Kerüld a napfényt a tisztítás során. Hagyd, hogy lassan száradjon. Ne vigyél fel tisztítószert vagy krémet közvetlenül a bőrre.

Használati utasítások


1.LÉPÉS: A Geist. Anilin Tisztítóhabot tartalmazó spray palackban érkezik, habfúvó funkcióval. Ellenőrizd, hogy a permetező fej a habfúvó funkcióra van-e állítva, majd vidd fel a habot egy nedves szivacsra (mellékelve) vagy egy nedves törlőkendőre. Ne permetezd a tisztítószert közvetlenül a bőrre. Egyenletesen töröld át a felületet a habbal és a szivaccsal, különösen az érintkezési pontokon(ülőhely, kartámla és fejtámla), hogy eltávolítsa a verejtéket és a zsírt. Dolgozz varrástól varrásig, és kerüld a felület erős nedvesítését. Ne dörzsöld erősen, és töröld le azonnal a habot egy száraz törlőkendővel. Soha ne tisztítsd az anilin bőrt közvetlen napsütésben, és hagyd, hogy lassan száradjon. Ha a foltok megmaradnak, ne dörzsöld, hanem óvatosan nyújtsd meg a foltos területet tiszta kézzel. A minőségi anilin bőr rostjai megnyúlnak, és a könnyű foltok ezáltal eltűnnek. Az erőteljesebb foltok intenzitása csökken, vagy idővel eltűnnek.
2.LÉPÉS: Vidd fel az Anilin Krémet egy puha kendőre, és oszlasd el egyenletesen a tiszta anilin bőrre. Ne önts vagy vigyél fel terméket közvetlenül a bőrre. Terítsd el egyenletesen körkörös mozdulatokkal, majd hagyd száradni. Ne dörzsöld erősen, hanem engedd, hogy az Anilin Krém egyenletesen száradjon a felületen. A száradást követően ismételd meg a megfelelő védelem érdekében. Száradás után finoman töröld át egy puha ruhával.
3.LÉPÉS: A karbantartási folyamatot évente két-három alkalommal a bútorok használatától és helyzetétől függően elvégezheted. Ha az anilin bőröd elhalványodott, a Geist. Easy Colour Restorer hatékony módot kínál az eredeti szín visszaállítására.

Ez a termék alkalmas anilin és félanilin bőrhöz.Használható minden színű bőrhöz.Nem alkalmas velúr vagy nubuk bőrhöz.Nem alkalmas pigmentált bőrhöz.Használható bútorokhoz, cipőkhöz, ruházathoz, táskákhoz és más bőrkiegészítőkhöz.

Mit tartalmaz?


Anilin Tisztító 300 ml 


Anilin Krém 300 ml


Törlőkendő 2db

Applikátor szivacs 1db
  </description>
  <price>
   19500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu  products  anilin-apolo-es-tisztito-keszlet
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/anilin_apolo_keszlet_1.jpg?v=1746129239
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Furniture Cleaners &amp; Polish
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   oldószermentes-zsírtalanító-250-
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Oldószermentes Zsírtalanító 250 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Egy 99,9%-ban növényi alapú oldószer-keverék, amely gyorsan feloldja a zsíros szennyeződéseket anélkül, hogy károsítaná a bőrt, vegán bőrt, műbőrt vagy más modern felületeket. Ez ideálissá teszi a kormánykerék vagy más hasonló nagy igénybevételű területek előkészítéshez. A Geist Degreaser kivételes tulajdonsága az, hogy képes mind a zsíroldható, mind a vízoldható szennyeződéseket eltávolítani, ideértve a dohányszagot is a felületekről.
Jellemzők:

Gyorsan szárad

Erősen zsíroldó 

Eltávolítja a dohány-/kátrány szagot a felületről

Biztonságos a modern bőr- és „vegán bőr” felületek számára

Biztonságos az idősebb bőr- és műbőr felületek számára

Nem okoz ragacsosságot vagy a fedőbevonat megduzzadását

Biztonságos: Nem gyúlékony és nem veszélyes anyag szállításra vagy tárolásra

Nem mérgező és nem minősül veszélyes terméknek

Környezetbarát

99,9%-ban növényi alapú


Eltávolítja a különféle foltokat és a címkék ragasztó maradványait.
Használati utasítások
Használja jól szellőző helyiségben. Vigye fel egy tiszta, szöszmentes törlőkendőre, és erősen dörzsölje át a zsíros felületet vagy ha festéshez vagy javításhoz akarja előkészíteni.
Ismételje meg, amíg a felület zsírmentes lesz.
A zsíroldó gyorsan szárad, és a felület megszáradása után néhány perccel elkezdhető a festés vagy javítás.
Nem hagy anyagfelesleget.
A Geist Zsírtalanító természetes, jellegzetes édes illattal rendelkezik, amely gyorsan elillan, ha szellőztetik a területet, és a törlőkendőt használva áttöröljük a felületet.
  </description>
  <price>
   11500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/oldoszermentes-zsirtalanito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/novenyi_zsirtalanito_1.jpg?v=1746126337
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Fluids &gt; Vehicle Engine Degreasers
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   oldószeres-folyékony-csiszoló-to
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Oldószeres Folyékony Csiszoló Toll 40 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Professzionális termék a bőr felső rétegeinek oldására és a festék eltávolítására a bőrön és műbőrön.

MINŐSÉG: Németországban tervezve

ÚJ GENERÁCIÓ: Ez a termék megfelelően elvégzi a feladatát, de nem tartalmaz problémás oldószeres anyagokat.

FILLER LÁGYÍTÁSA: Gyengéden feloldja és lágyítja a Filler javító anyagot.

FESTÉK ELTÁVOLÍTÁSA: Feloldja a makacs felsőrétegeket, ha annak réteges eltávolítása szükséges.

FOLTOK ELTÁVOLÍTÁSA: Erős foltokat is eltávolít a színezett bevonatrétegek eltávolításával. Például a makacs festéket- vagy elszíneződést a ruházatról nehéz lehet eltávolítani a standard tisztítószerekkel. Ez a termék segít ebben.

ALKALMAS régi, új és érzékeny bőrökhöz, mivel nem okoz szárazságot vagy repedéseket.


A Geist. Dissolve egy olyan professzionális termék, amely többféle felhasználásra alkalmas. Mivel feloldja a bőr felsőrétegeit, hatékony tisztítószerként használható, hogy eltávolítsa a bőrre átvitt festékszennyeződéseket. Szintén használható arra, hogy feloldja és lágyítsa a száraz bőrjavító anyagot, így megmunkálhatóvá válik. Néhány bőrjavításnál teljesen el kell távolítani az idősebb festékrétegeket annak érdekében, hogy sima és puha alapot érjenek el.
Használati utasítások

A felesleges Filler eltávolításához: Vigye fel a terméket a Filler-re egy csiszolópárnával vagy egy törlőkendővel. Várjon, amíg a Filler ragadóssá válik, majd lassan csiszolja le a felesleget.



Makacs foltok vagy régi festék eltávolításához: porszívózza át a felületet és ha marad, egy kefével távolítsa el a homokot és a port. Tisztítsa meg a felületet a Geist. Rapid Cleanerrel, majd törölje át puha törlőkendővel. Öntsön némi Geist. Dissolve-ot egy tiszta ruhára, és gyengéden törölje át a felületet, majd hagyja, hogy a termék hasson és megdagadjon a felsőréteg. Tartsa nedvesen a felületet, és ne dörzsölje, ha már ragacsos lesz. A ragadós érzés a feloldott felsőrétegből származik. Teljesen normális, és néhány perc múlva el fog tűnni. Ismételje meg a folyamatot szükség esetén.



Biztonsági adatlap
Dissolve
  </description>
  <price>
   7900
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu  products  oldoszeres-folyekony-csiszolo-toll-40ml
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_toll.jpg?v=1746115956
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281304
  </barcode>
  <category>
   Business &amp; Industrial &gt; Science &amp; Laboratory &gt; Laboratory Chemicals &gt; Solvents
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-műbőr-színjavító-készlet
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr &amp; Műbőr Színjavító Készlet
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Geist. Easy Colour Restorer tökéletes választás a meglévő szín felfrissítéséhez és apró karcolások eltakarásához. Az autóülések oldaltartói és más, bőr bútorok gyakran használt területei idővel kopnak és fakultnak tűnnek. A dörzsölésből és súrlódásból adodó sérülések a Top Coat vagy a fedőlakk  lekopását eredményezik, ami színvesztést okoz.
Az általános kopás és a használat miatt az autó belső tere vagy a bútorok megjelenése lehangoló lehet. A Geist. Easy Colour Restorer könnyű módja annak, hogy gyorsan felújítsa az öreg, fakult bőr- és műbőrfelületeket, és új életet leheljen a bőrbe. Alkalmas autó belső tereire, kanapékra, táskákra, dzsekikre, cipőkre és számos bőrtermékre.



FELFRISSÍT: egy magas minőségű termék, amelyet a kopott bőr és műbőr eredeti színének felújítására terveztek.

ÖNTÉRHÁLÓSÍTÓ: nincs szükség Top Coat vagy fedőlakk felvitelére.

EGYSZERŰ HASZNÁLAT: törölje át a bőr vagy műbőr felületet, majd egy szivaccsal dörzsölje bele a Geist. Easy Colour Restorer-t, és szárítsa meg hajszárítóval.

SZÍNEK VÁLASZTÉKA: 20 standard színben kapható, valamint autó, bútor és egyedi színekben.

PUHA TAPINTÁS: puha selyemfényű bevonatot hagy a felületen, biztosítva, hogy a bőr éppen olyan legyen, amilyennek lennie kell.

TARTÓSSÁG: nagy rugalmasságú szintetikus polimereket tartalmaz, amelyek önmagukban keresztkötöttek.

SZAGMENTES: oldószerek nélkül, ez a termék gyors és könnyű használatra alkalmas magán- és szakmai felhasználók számára.

BIZTONSÁGOS: Németországban tervezték. Nem tartalmaz "PFOA" örökös vegyületeket, fluorocarbonokat, nanorészecskéket.



Használati utasítások





1. Lépés: A legjobb eredmények érdekében az előkészítés. Törölje le a zsírt és a szennyeződést alaposan a Geist. Zsírtalanító segítségével, hagyja megszáradni, majd tesztelje a felület tapadását a sérült területen egy egyszerű szalagteszttel. Ha egy alacsony tapadású maszkolószalag nem tapad a felülethez, tisztítsa újra a felületet addig, amíg tapadni nem kezd a maszkolószalag, majd enyhén csiszolja meg a sérült felületet körkörös mozdulatokkal a Geist. Csiszolószivacs segítségével. Távolítsa el a felületről port.


2. Lépés: Rázza fel az üveget, majd törölje át a bőr vagy műbőr felületet a szivaccsal, dörzsölje bele az Easy Colour Restorer-t és várja meg, amíg megszárad. A gyorsabb szárítás érdekében használjon hőlégfúvót vagy hajszárítót. A legjobb eredmény eléréséért vigyen fel több vékony réteget, és minden réteget szárítson meg, mielőtt felvinné a következőt.


A nagy igénybevételű területek további védelmére, például a karfáknál vagy a kormánykeréknél, egy nap múlva vigyen fel Geist. Impregnálót - ez egy kiváló védelem a súrlódásból adódó sérülések ellen, ami még tartósabbá és hosszabb élettartamúvá teszi a javítást.

Mély karcolások a kormánykeréken és repedések az autóüléseken vagy bútorokon előzetes kezelést igényelhetnek a Geist. Easy Filler használatával a színezés előtt. Mint egy folyékony bőr, ez a nagyon rugalmas töltőanyag nedves csiszolásra alkalmas a Geist. Dissolve-al a felesleg eltávolításához és a sima felület eléréséhez.
Easy termékcsalád

20 standard színünk, melyek a leggyakoribbak és legnépszerűbbek a vásárlóink körében.

Válogasson az Easy termékcsaládunkból:

Easy Colour Restorer 2 kiszerelésben.

Easy Filler.

Easy Colour Restorer Kit, amely magában foglalja a színt, tisztítót, protectort és a szükséges eszközöket.





Biztonsági adatlap

Easy Colour Restorer
  </description>
  <price>
   27500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/borszinezo-es-mubor-szinezo-keszlet
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/mubort_mivel_lehet_festeni_1.jpg?v=1745945317
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning &gt; Vehicle Carpet &amp; Upholstery Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   ránckihúzó
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Ránckihúzó
  </name>
  <description>
   Termékleírás

Gyűrődések emeléséhez bőrön, műbőrön vagy műanyagon. Melegítse fel a felületet hőlégfúvóval, szúrjon a Ránckihúzóval, majd húzza meg a gyűrődést a kifelé. Ez az eszköz egy kis lyukat hagy a helyén, amely sokkal könnyebben javítható, mint az eredeti gyűrődés.
  </description>
  <price>
   4500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/ranckihuzo
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borjavito_eszkoz_3.jpg?v=1745771425
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   gömb-lapos-fejű-javítóeszköz
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Gömb+lapos fejű javítóeszköz
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Használja a lapos oldalt a javítás simításához, és a golyófejű oldalt annak lenyomásához.
  </description>
  <price>
   4500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/gomb-lapos-feju-javitoeszkoz
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borjavito_eszkoz_2.jpg?v=1745771426
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   dupla-lapos-fejű-javítóeszköz
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Dupla lapos fejű javítóeszköz
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Használja mindkét oldalát a javítások simításához és formázásához.
  </description>
  <price>
   4500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/dupla-lapos-feju-javitoeszkoz
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borjavito_eszkoz_4.jpg?v=1746126152
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   javítókanál
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Javítókanál
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Ez az eszköz hosszú és rugalmas lapjával, ideális a Geist. Easy Filler és Geist. Filler Pro egyenletes eloszlatásához. Használhatja továbbá a javító folt pozícionálásához repedések és lyukak javításakor. Használja a javító termékek egyenletes eloszlatásához. Használat után mossa le, ezzel biztosítva, hogy az esetleges maradványok eltávolításra kerüljenek az eszközről.
  </description>
  <price>
   4500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/javitokanal
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/spatula.jpg?v=1712935441
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrtisztító-bőrápoló-termékcsoma
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrtisztító &amp; Bőrápoló termékcsomag
  </name>
  <description>
   Bőr &amp;amp; Műbőr Rapid Cleaner












MINŐSÉG: Németországban tervezett – ez a magas minőségű bőrtisztító nem tartalmaz káros anyagokat.
ÚJ GENERÁCIÓ: Növényi alapú szennyeződéseltávolító bőrre és műbőrre.
HATÉKONY: pH-kiegyensúlyozott, gyengéd, de erőteljes tisztító, amely eltávolítja a bőr pórusaiban megrekedt szennyeződéseket.
SOKOLDALÚ: Nem nedvszívó bőrre és műbőrre alkalmas.
BIZTONSÁGOS: Nem tartalmaz PFOA-t vagy örökös vegyi anyagokat, így rendkívül biztonságos a használata.
FOLTMENTES: Olyan tisztító, amely nem hagy maga után foltokat, vagy bármiféle maradványt.

BIZTONSÁGOS: Erőteljes foltokat és szennyeződéseket is eltávolít anélkül, hogy károsítaná a bőr vagy műbőr felületeket.


Alkalmas autóbelsők, kanapék, bútorok, táskák, cipők és más bőrtárgyak tisztítására. Növényi és algából származó detergenseket tartalmaz, teljesen szappan- és oldószermentes. 500 ml 








Ez a bőrtisztító általános használatra készült, mély, gyors és erőfeszítés nélküli tisztítást biztosítva bőr,műbőr vagy szintetikus felületeken. Segít megőrizni a rugalmas felületek ragyogó megjelenését és puhaságát. A hagyományos, gyakran szappan alapú, erős tisztítószereket használók értékelni fogják ennek a gyengéd, mégis hatékony tisztítószernek az alacsony, bőrhöz hasonló pH-ját. Akár egész éjszakára is a foltokon hagyható a hatékonyabb tisztítás érdekében. 


100% szappan és oldószer mentes!
A nagy teljesítményű, szappanmentes Rapid Cleaner növényi és algából származó detergenseket használ a szennyeződés fellazítására.






Repel védőbevonat

Minden autóipari bőr/műbőr/PU és vegán bőrhöz alkalmas. Használat előtt tesztelje az anilin/pórusos bőrön.
Nagyon könnyen felhordható, csak egy réteg szükséges.
Taszítja a szennyeződéseket, megakadályozza az elszíneződést, védi a dörzsölődési sérüléseket és a repedéseket az UV sugárzástól.
Kerámia- és egyéb nanorészecskék mentes.
Oldószermentes.
Mikroműanyag-mentes.
Kibírja a nedves kefe tisztítást.
Mosószerálló - tisztítható és továbbra is védelmet nyújt.
Kiváló festékállóság, még nedves körülmények között is!
A felület kezelése kivételesen könnyű, akár hosszú használat után is.
Nincs egészségügyi vagy veszélyjelzés a címkén.
Biztonságos minden fedőrétegű bőrre és szintetikus felületekre.

Mi is az a Repel védőbevonat?
Egy új generációs oldószermentes hibrid polimer bevonat, kifejezetten bőrhöz, műbőrhöz és szintetikus bőrhöz készült. Egy olyan formula, amelyet ruhafestékek, szennyeződések, tollnyomok, gumi elszíneződések, gyerekülésből származó sérülések, repedések és a nap UV sugárzása által okozott elszíneződések elleni védelemre terveztek.
Használati útmutatók
Repel:
• Győződjön meg róla, hogy a felület tiszta és száraz. Tesztelje egy nem látható területen a használat előtt.
• Fújjon egy kis mennyiséget a mellékelt applikátorra, majd vigye fel egyenletesen a felületre körkörös mozdulatokkal. Kenje át az egész ülést, különösen a sokszor igénybe vett területeket. Hagyja, hogy  megszáradjon, ehhez 15-20 perc szükséges. Ezután használjon mikroszálas kendőt, és óvatosan dörzsölje ámég egyenletes, matt felületet kap.
• Ha szükséges, ismételje meg a felvitelt, hogy megfelelő és egyenletes bevonatot biztosítson. Általában két vékony bevonat jobb, mint egy vastag.
• Ha a száradás után csíkos lesz, nedvesítse újra az applikátort kicsit a termékkel, majd vigyen fel egy vékony réteget az érintett területre, és  dörzsölje át egyből utána.
• Műbőr (például vegán bőr): először egyenletlennek tűnhet  a bevonat száradás előtt, de a száradási idő utáni könnyed dörzsölés szét fogja teríteni és kiegyenlíteni a bevonatot.
Rapid Cleaner

Rendszeres tisztítás:Applikálja a terméket egy törlőkendőre, majd törölje át a felületet, vagy fújja a Rapid Cleaner-t egy szivacsra, hogy habot képezzen, és dolgozza át a felületet varrástól varrásig, hagyja 2-3 percig, hogy feloldja a szennyeződést a pórusokból. Ezután törölje le egy szöszmentes törlőkendővel. Ha szükséges, hagyja hosszabb ideig az erőteljes foltokon.
Mélytisztítás:Fújjon habot egy tisztítókefére, súrolja át a felületet gyengéden, majd törölje le szöszmentes törlőkendővel vagy mikroszálas törlőkendővel, távol a napfénytől és hőtől. Az extrém foltokat a műbőrön és a színálló bőrön a tisztítóval kezelje, és hagyja hosszabb ideig, akár több órán keresztül is rajta, mielőtt gyengéden átdolgozná a felületet egy tisztítókefével.
Tesztelés:Mindig tesztelje egy kevésbé látható területen, hogy megbizonyosodjon a kezelendő felület nem veszt a színéből, mielőtt tisztítaná. Rosszul vagy régen átfestett bőr/műbőr festékek nedves tisztításkor megkophatnak.

Biztonsági adatlap

Rapid Cleaner
Repel
  </description>
  <price>
   26500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bortisztito-es-borapolo-csomag
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/auto_borapolo_csomag.jpg?v=1745773718
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280260
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   elszíneződés-és-tintaeltávolító-
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Elszíneződés és tintaeltávolító  | 200ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Tinta-és festékeltávolító bőrhöz, PVC-hez és PU bőrhöz.
Egy erőteljes, elszíneződés és tollnyom eltávolító, amely nem károsítja a bőr, PU és PVC felületeket.
Növényi és alga-alapú összetevőkön alapul, oldószerek nélkül, amelyek erős, de könnyű és kockázatmentes tisztítást kínálnak. Az eltávolító feloldja a tintát és az elszíneződést a rugalmas felületekről anélkül, hogy károsítaná a bőr felső rétegét, vagy az azon lévő bevonatot. Nem változtatja meg a bőr fényességét vagy mattságát. Ahelyett, hogy erősen dörzsölnénk, az eltávolítót fel kell vinni és hagyni, hogy a festéken vagy tintán dolgozzon.
Tollnyomok eltávolítása
Távolítsa el a foltokat keletkezésük után minél hamarabb. Ne tisztítsa vagy nedvesítse be a felületet a Geist. Tinta-és elszíneződés eltávolító felvitele előtt. Vigye fel az eltávolítót közvetlenül a tollnyomokra, vagy egy törlőkendővel terítse szét, majd hagyja legalább 30 percig hatni, régebbi foltok esetén hosszabb ideig. Néhány erőteljesebb vagy régebbi folt eltüntetése egy egész éjszakát igényelhet. A tinta/elszíneződés láthatóan felúszik az eltávolító folyadék felszínére, de előfordulhat, hogy szükséges némi dörzsölés egy fültisztító pálcikával, hogy eltávolítsuk teljesen őket a pórusok közül. A fültisztító pálcika felszívja az elszíneződést, miközben meglazítja azt. Törölje le az eltávolítót egy száraz, nedvszívó törlőkendővel, és szükség esetén ismételje meg a kezelést.
Amikor a tollnyom vagy festék már nem látható, tisztítsa meg a felületet Geist. Bőr &amp;amp; Műbőr Rapid Cleaner-el vagy egy nedves törlőkendővel, és hagyja megszáradni.
Végül kezelje a felületet Geist. Impregnálóval vagy Geist. Repel-lel, hogy megelőzze a jövőbeni elszíneződéseket és súrlódásból adódó károkat.
Elszíneződés eltávolítása
Fontos, hogy a terméknek időt adjunk a foltok eltávolítására anélkül, hogy károsítanánk a felületet. Ne dörzsölje, mivel ez károsíthatja a felső réteget. Vigye fel a terméket, és várjon. Egyes esetekben több napos kezelésre lehet szükség. Az alábbi előtte és utána fotók egy erősen foltos bőrülésről készültek egy 2023-as Porsche 911 Carrera-ban. Egy báránybőr kabát festéke került át a bőrre.
1. LÉPÉS - Vigye fel az eltávolítót egy törlőkendőre, törölje át az érintett területet, és hagyja éjszakára hatni. Minél hosszabb ideig hagyja, annál jobb.
2. LÉPÉS - Másnap reggel - a Geist. Bőr &amp;amp; Műbőr Rapid Cleaner-el úgy, hogy egy ruhára vagy tisztítókefére fújja, tisztítsa meg az érintett területet óvatosan. NE DÖRZSÖLJE.
3. LÉPÉS - Ismételje meg a fenti lépéseket, amíg el nem éri a kívánt eredményt. A fenti Porsche esetében ezt a rutint 7 napig követték a foltok eltávolítása érdekében.
Végül védje a felületet Geist. Impregnálóval vagy Geist. Repel-lel, hogy megelőzze a jövőbeni elszíneződéseket és súrlódási károkat.
Figyelmeztetések

Ne használja velúr, nubuk, mikroszálas vagy nedvszívó felületeken, mint például az anilin bőr.
Mindig tesztelje egy nem látható területen használat előtt.
Az eltávolító hatékonysága a tollnyomok vagy festékfoltokon való hatási időtől függ. Minél hosszabb ideig hagyjuk a folton, annál jobb.

 
Biztonsági adatlap

Tintaeltávolító
  </description>
  <price>
   12800
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/elszinezodes-es-tintaeltavolito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/geist_tinta_eltavolito.jpg?v=1746116723
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280116
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Glass &amp; Surface Cleaners &gt; Multi-surface Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrápoló-műbőr-ápoló-szett-3-évn
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrápoló &amp; Műbőr Ápoló Szett 3 évnél fiatalabb bőrre
  </name>
  <description>
   Termékleírás
 
3 ÉVNÉL FIATALABB BŐR-ÉS MŰBŐRKÁRPITRA


NÖVÉNYI ÉS ALGA ALAPÚ TISZTÍTÓ - új generációs tisztítószer, amely eltávolítja a szennyeződéseket és a koszt a bőr struktúráiból.


VÉDELEM - az impregnáló hibrid polimerei megakadályozzák az elszíneződést és taszítják a ruházatról származó festéket.


KOPÁS ELLENI VÉDELEM - Az impregnáló láthatatlan védőréteget képez, amely csökkenti a súrlódásból adódó sérüléseket.


LÉGÁTERESZTŐSÉG ÉS PUHA ÉRZET - megőrzi a levegő és a pára mozgását a bőrön keresztül, természetes érzetet biztosítva .


VILÁGOS SZÍNEK - Tökéletes védelem a világos színű bőr számára, mivel az elszíneződés itt látható leginkább.


NEM FÉNYESÍT, SZAGTALAN - az impregnálór megőrzi a bőr természetes fényét, nem hagy maradványokat és illatmentes.


MINŐSÉG - Németországban tervezve. Termékeink nem tartalmaznak káros 'PFOA' vegyi anyagokat vagy 'nanorészecskéket'.

Tisztít és véd a kopás és elszíneződés okozta károktól | Az egyetlen védelem, amire az új bőr (0-3 év) vagy műbőrnek szüksége van.
A pigmentált (nem porózus) bőr, amelyet általában autókban, bútorokban és más bőrtárgyakban találnak, színes védőbevonattal rendelkezik. A modern bőrfelületek rugalmasak, kopásállóak és nagyon fontos, hogy lég- és pára áteresztők. A legtöbb magas minőségű műbőr vagy PU bőrutánzat is védőbevonattal van ellátva. Ezeket a felületeket egy "Top Coat" nevű átlátszó bevonattal védik, amely viaszokat és adalékanyagokat tartalmaz, amelyek puha érzetet, karcállóságot, kopásállóságot biztosítanak. A rugalmas bevonatot védelemmel kell ellátni, hogy a felület megőrizze új kinézetét és puha érzetét.
Miért 3 Minus? Az új bőrnek optimális nedvesség- és olajegyensúlya van. Ezért a Top Coat ( védó bevonat)  megóvása a prioritás. Ebben az időszakban a bőrápoló alkalmazása kevés vagy semmilyen előnyt nem mutat. Az első 3 évben: használja a Geist. Impregnálót az elszíneződés és a kopás okozta károk megelőzésére tisztítás után.
Alkalmas bőr, műbőr, vegán bőr, faux bőr vagy PU bőr felületekre. Minden bőrszínhez alkalmas. Nem alkalmas nedvszívó bőrre, mint például anilin, velúr vagy nubuk.Tisztításhoz használja a Rapid Cleanert.Védelemhez használja a Geist. Impregnálót.
Mit tartalmaz?


Bőr &amp;amp; Műbőr Rapid Cleaner 500ml


Impregnáló 300ml


Applikátor szivacs 1db

Törlőkendő 2db

Tisztítókefe 1db
  </description>
  <price>
   16500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-es-mubor-apolo-szett-3-evnel-fiatalabb-borhoz
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borapolo_mubor_apolo_keszlet.jpg?v=1746116773
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280123
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrápoló-műbőr-ápoló-szett-3-évn
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrápoló &amp; Műbőr Ápoló Szett 3 évnél idősebb bőrre
  </name>
  <description>
   Termékleírás
3 évnél idősebb bőr- és műbőr autóülésekhez, ülőgarnitúrákhoz, illetve kiegészítő termékekhez.  
NÖVÉNYI ÉS ALGA ALAPÚ TISZTÍTÓSZER - egy új generációs formula, amely hatékonyan távolítja el a szennyeződéseket és koszt a bőr felületéről.  
MEGELŐZI A BŐR ZSUGORODÁSÁT - megakadályozza a nedvesség elvesztése és az öregedés következtében fellépő zsugorodást.  
LASSÍTJA AZ ÖREGEDÉST - a bőrkondicionáló segít megőrizni az olaj és nedvesség egyensúlyát, ezzel lassítja a bőr öregedését.  
SZATÉN HATÁS - a bőrkondicionáló diszkrét szatén fényt kölcsönöz a bőrnek, maradék nélkül és természetes érzetet biztosít.  
VÉDELEM - a bőrimpregnáló anyagai megakadályozzák a színváltozást és csökkentik a mechanikai sérüléseket.  
LÉGÁTERESZTŐ ÉS PUHA ÉRZÉS - biztosítja a levegő és pára áramlását, természetes tapintást adva.  
NEM FÉNYESÍT ÉS SZAGTALAN - a bőrimpregnáló megtartja a bőr természetes fényét, szag nélkül és nyom nélkül.  
MINŐSÉG - Németországban tervezve. Termékeink nem tartalmaznak káros 'PFOA' vegyi anyagokat vagy 'nanorészecskéket'.
Tisztít és megóv a kopás és elszíneződés által okozott károktól, megakadályozza a zsugorodást és a repedések megjelenését, illetve puhán és rugalmasan tartja a bőrt | 3 évnél idősebb bőr és műbőr esetén
A pigmentált (nem porózus) bőr, amelyet jellemzően autókban, bútorokban és egyéb bőrtárgyakban találunk, színes védőréteggel van ellátva. A modern bőrfelületek rugalmasak, kopásállóak és elengedhetetlen, hogy lélegzők és páraáteresztők legyenek. A legtöbb magas minőségű műbőr vagy PU bőrutánzat szintén védőréteget kap. Ezeket a felületeket egy átlátszó, "Top Coat" néven ismert bevonat védi, amely viaszokat és adalékanyagokat tartalmaz, biztosítva a puha érzetet, karcállóságot és tartósságot. A rugalmas bevonat védelme szükséges, hogy a felület megőrizze friss megjelenését, puhaságát és recsegésmentességét.
Miért válassza a 3 Plus-t?
 Körülbelül 3 év elteltével a bőr nedvessége csökken, ami zsugorodáshoz és rugalmasságvesztéshez (mikro-repedésekhez) vezethet. Egy hatékony kondicionáló, mint a Geist Bőr Kondícionáló, segíthet megelőzni ezt a folyamatot. Az első 3 év során használja a Geist Impregnálót a tisztítás után, hogy elkerülje az elszíneződést és a kopás okozta károkat. 
Mire használható? 
Alkalmas bőr, műbőr, vegán bőr, faux bőr vagy PU bőr számára. Minden bőrszínhez megfelelő, de nedvszívó bőrre, mint az anilin, velúr vagy nubuk nem ajánlott. Tisztításhoz a Rapid Cleanert javasoljuk, védelmezéshez az Impregnálót, 3 év után pedig táplálja a bőrt Bőr Kondícionálóval.
Mit tartalmaz?


Bőr &amp;amp; Műbőr Rapid Cleaner 500ml


Bőr &amp;amp; Műbőr Impregnáló 300ml


Bőr Kondícionáló 300ml


Applikátor Szivacs 1db

Törlőkendő 2db

Tisztítókefe 1db
  </description>
  <price>
   20500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-es-mubor-apolo-szett-3-evnel-idosebb-borhoz
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borapolo_mubor_apolo_keszlet_1.jpg?v=1746116857
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   top-coat-fedőlakk-1000-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Top Coat Fedőlakk | 1000 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás

A BEVONAT: extra védelmet nyújt a színrétegnek, ellenállva a víznek, a szennyeződésnek, a súrlódásnak és az általános kopásnak.

EXTRA ELLENÁLLÁS: használni kell a Geist. Crosslinkerrel a javított vagy átfestett felület erős ellenálló képességének és tartósságának biztosítása érdekében.

KOMPATIBILIS: kompatibilis más oldószermentes bőrfelújító termékekkel.


Kérjük, kövesse az alábbi leírásban található utasításokat a legjobb eredmények elérése érdekében.
A Geist. Top Coat egy átlátszó bevonat, amely a bőr vagy a műbőr színrétegét védi a víz, a szennyeződés és az általános súrlódás és dörzsölés okozta károk ellen. A fedőbevonatoknak fontos szerepük van abban is, hogy megfelelő fényt adjanak a felületnek. A Geist. Top Coat elérhető matt vagy fényes változatban, és a kettőt bizonyos arányokban össze lehet keverni a kívánt fényesség eléréséhez. Keverje össze a matt és a fényes Top Coat-ot azonos mennyiségben, hogy selyemfényű felületet érjen el. Általában a legtöbb modern autóipari belső tér esetében javasoljuk a 70% matt és 30% fényes arányú Top Coat keverékét. Ez az arány további igények szerint módosítható a megfelelő fényesség eléréséhez a két fedőbevonat egyikének hozzáadásával.
A javított felület általános védelme és tartóssága érdekében a Geist. Crosslinker-t hozzá kell adni a fedőbevonat keverékhez a felvitel előtt. Teljes információkért a keverési arányokról lásd a Crosslinker oldalát. A Geist. Top Coat-okat festékszóróval kell felvinni, nem alkalmazhatók szivacsos felvitellel.
 
Biztonsági adatlap

Top Coat Gloss / Matt
  </description>
  <price>
   19500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/topcoat-fedolakk-borfesteshez
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/geist_top_coat_fedolakk.jpg?v=1746116928
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Painting Consumables &gt; Varnishes &amp; Finishes
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   thermopad
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Thermopad
  </name>
  <description>
   Termékleírás
• Németországban készült• Védi a kezet a nagyon forró lenyomat készítő koronghoz való érintéstől, amikor dombornyomást végzünk a felületen.• Segít az egyenletes dombornyomás elérésében a struktúrára gyakorolt ​​nyomással.• Méretei: átmérő 10 cm  vastagság 1 cm
A Geist. Thermopad egy szilikon pad, amelyet a profi bőr- és műbőrjavítások során használnak a felforrósított struktúra készítő korong lenyomásához, valamint arra szolgál, hogy egyenletesen lenyomja a korongot a bőr felületére a dombornyomás eléréséhez, és a kezét is megvédi a lenyomás folyamata során.
  </description>
  <price>
   19500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/thermopad
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/thermopad_borlenyomat_keszito_eszkoz.jpg?v=1746116974
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280253
  </barcode>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   felülettisztító-és-képernyőtiszt
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Felülettisztító és képernyőtisztító | 500 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás

ANTISZTATIKUS: Vízbázisú tisztítószer antisztatikus hatással.
TISZTATÉR TECHNOLÓGIA: Ugyanazt a technológiát használja, mint a tisztaterekben.
BIZTONSÁGOS: Növényi eredetű és szappantól, szilikontól és enzimektől mentes.
SOKOLDALÚ: Ideális gyors tisztításhoz számos felületen, beleértve az autót, a házat és az irodát is.                                                                                                      
TÁVOL TARTJA A PORT: A felület kevésbé vonzza a szennyeződést, így a port hosszabb ideig távol tartja.                                                                                                                                                                                                             
KELLEMES ILLAT: Új hatást kelt a felületen kellemes illatával.                                                                                                                                                                 
MINŐSÉG: Németországban tervezve. Nem tartalmaz káros 'PFOA' vegyületeket vagy nanorészecskéket








Felhasználási területek: Üveg, fém, bőr, műbőr és műanyag | Műszerfal, infotainment rendszer, telefon, laptop, tablet kijelző és konyhai munkalap
Növényi eredetű, vízbázisú tisztítószer antisztatikus hatással, amely tökéletes könnyű tisztításhoz olyan felületeken, amelyek porosak vagy ujjlenyomatok vannak rajtuk. Még mély feketén, matt vagy magasfényű felületeken, érintőképernyőkön vagy üvegeken sem hagy csíkokat. Biztonságos még bőr, műbőr, Alcantara, rozsdamentes acél, műanyag, lakkolt fa vagy kompozit anyagok esetén is. Friss, új megjelenést és illatot hagy maga után.
Milyen felületekre ajánlott?

Érintőképernyős eszközök, például mobiltelefonok, tabletek és e-könyv olvasók.

Laptopok, monitorok és TV-k.

Kamera objektívek.

Üveg ablakok, szélvédők, tükrök.

Rozsdamentes acél munkalapok, mosogatók, hűtőszekrények.

Konyhai munkalapok.

Szemüvegek és napszemüvegek.

Bőr, műbőr és műanyagok.

Fekete panelek és más magasfényű felületek.

 







Használati utasítások



A Geist. Felület- és Kijelzőtisztító permetezőfejes flakonban érkezik. Ellenőrizze, hogy a permetezőfej a permetező funkcióra van-e állítva, majd egy-egy könnyed fújást végezzen szakaszonként.

Távolítsa el a szennyeződéseket egy puha mikroszálas törlőkendővel.Vagy permetezzen közvetlenül egy kendőre, majd törölje át vele a felületet.

Az érintőkijelzőket óvatosan tisztítsa meg, ne dörzsölje erősen. A laptopokat, infotainment rendszereket vagy egyéb eszközöket kapcsolja ki a tisztítás előtt. Ne permetezze közvetlenül a terméket a billentyűzetre vagy az elektronikai alkatrészekre. Figyeljen rá, hogy a gyűrűk vagy karkötők ne okozzanak karcolásokat.

Hagyja lassan megszáradni.

Használja annyiszor, amennyire szükséges, hogy megőrizze az új megjelenést.

Minden belső felületen használható, beleértve az üveget, a fémet és a műanyagot, amelyeket nedves tisztítószerrel lehet tisztítani.


Biztonsági adatlap

Felület-és Kijelzőtisztító
  </description>
  <price>
   8800
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/kepernyo-es-felulettisztito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/termeszetes_tisztitoszer_5.jpg?v=1746117051
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280222
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Glass &amp; Surface Cleaners &gt; Multi-surface Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   velúr-nubuk-radír
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Velúr &amp; Nubuk Radír
  </name>
  <description>
   Termékleírás










GYORS - Felületi szennyeződések eltávolítására más termékek vagy eszközök nélkül.

EGYSZERŰ - Nem igényel vizet, mivel a helyi nedves tisztítás látható foltokat hagyhat a hasított bőrön és nubukon.

KÍMÉLETES - A foltok kevésbe láthatók lesznek vagy teljesen eltűnnek, anélkül, hogy a felület elszíneződne.

BIZTONSÁGOS - Organikusan kötött abrazív anyagokból készült, amelyek nem veszélyesek a környezetre.

KOMPAKT - Tökéletes méretű, könnyen tárolható és útközben is használható.



Eltávolítja a szennyeződéseket, tollnyomokat, karcolásokat és elszíneződéseket.
Alkalmas velúr &amp;amp; nubuk cípők radírozására, csizmák, dzsekik, kézitáskák, bútorok, kárpitok és kiegészítők tisztítására.

A hasított bőr és a nubuk nedvszívó felületek. Nedves tisztításuk kockázatos, mivel eltávolíthatatlan foltokat hagy maga után. A Geist. Hasított Bőr &amp;amp; Nubuk Radír a foltok eltávolítására szolgál hasított bőr és nubuk autóüléseken, bútor kárpitokon, ruházaton, csizmákon, cipőkön és bőrruházaton. A radír ideális kérges foltok eltávolítására. Finoman távolítja el a szennyeződéseket anélkül, hogy a bőr felületét károsítaná. A radír hatékony a keményebb felületeken (például cipőkön) és bőrruházat ujja/gallér szélein található szennyeződések ellen is. Az abrazív anyag finoman koptatja ki a szennyeződéseket és foltokat.
Normális, ha morzsolódik?
Ez a termék úgy lett kialakítva, hogy kissé morzsolódjon és forgácsokat hagyjon maga után (akárcsak bármely más radír). Ez megakadályozza, hogy a tisztítás során túl erős dörzsölés károsítsa az anyag felületét.
Használati utasítások

Biztosítsa, hogy a felület száraz legyen, és ne nedvesítse meg a radírt a tisztítás előtt.

Helyezze a radír egyik élét a foltos területre, és finoman dörzsölje körkörös mozdulatokkal. Hagyja, hogy a radírban lévő abrazív anyagok feloldják a szennyeződéseket.

A radír forgácsainak keletkezése teljesen normális. Egyszerűen törölje le őket.

Ne dörzsölje túl erősen, mert károsíthatja a bőrt.

Mindig tesztelje egy nem jól látható területen először.
  </description>
  <price>
   4500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/velur-nubuk-tisztito-radir
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/nubuk_bor_2.jpg?v=1746117205
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281571
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   kormány-javító-felújító-készlet
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Kormány Javító &amp; Felújító Készlet
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Az autók bőrkormányai nedvességnek, a bőrön található zsíroknak, kozmetikai krémeknek és a napfénynek vannak kitéve. Különösen károsan hat a bőrre a verejték. A festék megpuhul és lemállik, vagy a bőr megrepedezik. A rendszeres tisztítás és védelem megakadályozza ezt a fajta a károsodást.
Ez a szett mindent tartalmaz, amire szüksége van a fekete kormánykerekek újra-színezéséhez bármely járművön. Könnyedén felfrissíti a kisebb karcolásokat és olyan területeket, ahol a szín kopott.
Használat
1. lépés: Applikálja a Rapid Cleaner-t a szivacsra, majd nyomkodja meg a szivacsot, hogy habot képezzen. Tisztítsa meg a felület dörzsölésével a kormánykereket. Ezután törölje le nedves törlőkendővel a szennyeződéseket. Ismételje meg többször a folyamatot, ha szükséges. Ezután törölje át száraz törlőkendővel.
2. lépés: Öntsön egy kis Zsírtalanítót egy száraz törlőkendőre, és erősen dörzsölje át a felületet a maradék zsír eltávolításához.
3. lépés: A Csiszoló párnával óvatosan egyenlítse ki a durva területeket. Ügyeljen rá, hogy a varrást ne csiszolja. Törölje le a port egy puha száraz törőkendővel.
4. lépés: Vigyen fel egyenletesen Easy Colour Restorer-t a felületre egy szivaccsal. A színt egyenletesen oszlassa a szálak irányába, és dörgölje át a sérült területeket. Szárítson meg minden réteget hajszárítóval közepes hőfokon. Készítsen több vékony réteget, amíg el nem éri a kívánt fedést.
5. lépés: Egy nap múlva vigyen fel Impregnálót a javított terület tartósságának és ellenálló képességének növelése érdekében.
 









Mit tartalmaz?


Bőr &amp;amp; Műbőr Rapid Cleaner 100ml 

Bőr &amp;amp; Műbőr Zsírtalanító 50ml 

Easy Colour Restorer (Fekete) 50ml 

Impregnáló 50ml

Csiszolószivacs 1db

Applikátor Szivacs 2db

Törlőkendő 2db
  </description>
  <price>
   15500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/kormany-felujito-szett
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/kopott_kormany_felujitas.jpg?v=1745774067
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   applikátor-szivacs-3-db
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Applikátor Szivacs | 3 db
  </name>
  <description>
   nan
  </description>
  <price>
   1950
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/applikator-szivacs
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_szivacs_6.jpg?v=1746126067
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   javító-folt
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Javító Folt
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Vasalható javító tapasz, amelyet nagy lyukak javításakor használnak alátámasztásként. Ezt a anyagot használják a terület megerősítésére és egy háttér létrehozására, hogy kitöltsenek egy lyukat vagy részt a bőrön vagy műbőrön.
  </description>
  <price>
   3500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/self-adhesive-backing-cloth
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_szivacs_4.jpg?v=1746117296
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280109
  </barcode>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   finishing-pads-csiszolószivacs-2
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Finishing Pads csiszolószivacs | 2db
  </name>
  <description>
   Termékleírás
A bőr, Alcantara, vinil, fa, festékek, töltőanyagok és műanyagokon való használatra | Felületek simításához és előkészítéséhez | 2 darabos csomagban
KÉTOLDALÚ - két csiszoló felületet biztosít
RUGALMAS - könnyebb hozzáférést biztosít nehezen elérhető kontúrokhoz, profilokhoz és élekhez
FINOM CSISZOLÁS - ideális a festékrétegek közötti tökéletlenségek eltávolításához vagy kitöltött repedések simításához
VÍZÁLLÓ ÉS SZÁRAZHATÓ - Mosható, újrahasználható és nedvesen is használható a por elleni védekezés szempontjából.
VÁLTOZATOS - Alkalmas bőrre, vinilre, Alcantara-ra, szarvasbőrre, nubukra, általános festékekre, fa- vagy műanyagfelületekre
GYENGÉD - Az egyedi középső szivacs nyomást nyel el. Ez olyankor ideális, amikor a szokásos csiszolópapír túl durvának bizonyul.
ERGONOMIKUS - Könnyű és kényelmes fogása van, így ideális kézi csiszoláshoz és befejező munkákhoz.
A Geist. Csiszolópárnák sokoldalú, többfelhasználatos párnák, amelyeket nedvesen és szárazon is lehet használni. Ideálisak tökéletlenségek eltávolítására, amelyek gyakoriak a felület festésekor. Tökéletesen előkészíti a bőrfelületet, és kiegyenlíti a durva területeket a bőrön és a vinil felületeken a festék felvitele előtt. Csiszoló bevonatú, kétoldalú szivacs párna, amely könnyű hozzáférést biztosít a nehezen elérhető kontúrokhoz, profilokhoz és élekhez.
Miért szivacs párna?
A szivacs középső része lágyabbá teszi a csiszolást a felületen, mivel a puha belső rész elnyeli a nyomást.
  </description>
  <price>
   2900
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/csiszolo-szivacs-2db
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borcsiszolo_szivacs.jpg?v=1746266903
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281724
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Tool Accessories &gt; Sanding Accessories &gt; Sandpaper &amp; Sanding Sponges
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   repel-bőr-műbőr-védőbevonat-50-m
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Repel – Bőr &amp; műbőr védőbevonat | 50 ml
  </name>
  <description>
   Mi is az a Repel védőbevonat?
Egy új generációs oldószermentes hibrid polimer bevonat, kifejezetten bőrhöz, műbőrhöz és szintetikus bőrhöz készült. Egy olyan formula, amelyet ruhafestékek, szennyeződések, tollnyomok, gumi elszíneződések, gyerekülésből származó sérülések, repedések és a nap UV sugárzása által okozott elszíneződések elleni védelemre terveztek.
Doboz tartalma

Geist. Repel 50 ml
Mikroszálas applikátor
Mikroszálas kendő

Felmerülő kérdések
Meddig tart a hatása?Normál körülmények között több mint 12 hónapig / 25 000 km-ig (felülmúlt minden más tesztelt kerámia bevonatot száraz és nedves hosszú távú tesztelés során).Hogyan kell tárolni a terméket használat után? Mi a lejárati idő, miután kinyitották?Tárolja 5 °C felett és 35 °C alatt. Fagyérzékeny termék.Lehet több réteget felvinni?Egy réteg elegendő. Két vagy több réteg növeli a védelmet.Fel lehet vinni rá további tömítőanyagot/viaszt?Igen, javasoljuk a Geist impregnáló használatát karbantartási célokra.Mennyi ideig tart a terméknek megszáradni/kikeményedni?Mivel vízbázisú termék, a jármű használható a bevonat megszáradása után, és ha a felület érintésre száraz. A bevonat teljes kötési idejéhez 48 óra szükséges.Hogyan kell karbantartani a bevonattal ellátott járművet?Javasoljuk a Geist. Rapid Leather Cleaner használatát, amit utána a Geist. bőrimpregnálő-val ajánlott kezelni. (A Geist. 3 Minus Ápoló Szett-ben együtt elérhető.) Enyhébb szennyződés esetén a Geist. Felület- és képernyőtisztítót is használhatja.El lehet távolítani?Igen, ha szükséges (pl. ha felületjavításra van szükség), a Geist. Rapid Cleaner PRO-val eltávolíthatja a bevonatot.Lélegző bevonat? Miért? Hogyan?Igen, mikroszkópos képek azt mutatják, hogy még a kis pórusok is nyitva maradnak. A rugalmas mikropolimer lehetővé teszi a levegő és a nedvesség behatolását a felületbe.Hogyan és hol illeszkednek be más termékek?A legtöbb védelemmel ellátott autóipari bőr időnként könnyű tisztítást igényel higiéniai okokból. A verejték, a szennyeződés és a foltok (cukor, zsírok) könnyen eltávolíthatók a Geist. Rapid Cleaner-el való áttörléssel.Mi van, ha még mindig foltok maradnak?Ha véletlenül maradnának foltok, a Geist. Repel-nél könnyű az eltávolítása, például a Geist. Folt és tintaeltávolító oldószermentes termék szinte minden foltot/elszineződést eltávolít anélkül, hogy károsítaná a felületet.Meg fogja-e sárgítani a fehér üléseket?Nem, a Geist. Repel jól ellenáll napsütéses körülmények között is, mivel hatékony UV szűrőt tartalmaz
Használati útmutató
• Győződjön meg róla, hogy a felület tiszta és száraz. Tesztelje egy nem látható területen a használat előtt.
• Fújjon egy kis mennyiséget a mellékelt applikátorra, majd vigye fel egyenletesen a felületre körkörös mozdulatokkal. Kenje át az egész ülést, különösen a sokszor igénybe vett területeket. Hagyja, hogy  megszáradjon, ehhez 15-20 perc szükséges. Ezután használjon mikroszálas kendőt, és óvatosan dörzsölje ámég egyenletes, matt felületet kap.
• Ha szükséges, ismételje meg a felvitelt, hogy megfelelő és egyenletes bevonatot biztosítson. Általában két vékony bevonat jobb, mint egy vastag.
• Ha a száradás után csíkos lesz, nedvesítse újra az applikátort kicsit a termékkel, majd vigyen fel egy vékony réteget az érintett területre, és  dörzsölje át egyből utána.
• Műbőr (például vegán bőr): először egyenletlennek tűnhet  a bevonat száradás előtt, de a száradási idő utáni könnyed dörzsölés szét fogja teríteni és kiegyenlíteni a bevonatot.
 
Biztonsági adatlap

Repel
  </description>
  <price>
   18500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-es-mubor-vedobevonat-repel
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_impregnalo_6.jpg?v=1745774306
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   blokkoló-100-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Blokkoló | 100 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Gátat képez a bőr és a festékfolt között. A festékfoltok átütésének megakadályozására használják a javítási területen.
A tollak súlyos tintafoltjai, a ragasztó, a guminyomok vagy más festékfoltok felfelé hatolhatnak a frissen javított és újra festett felületen keresztül. A Blokkoló felvitele a színezés előtt megakadályozza, hogy ilyen foltok megjelenjenek. A lehető legtöbb folt eltávolításához alaposan tisztítsák meg a felületet, mielőtt használnák.
Használati útmutató
Tisztítsa meg alaposan a területet a megfelelő tisztítószerrel. A BlocBlokkolóker felvitele a tisztítás után és a színjavítás előtt történik.
 
Biztonsági adatlap


Blocker
  </description>
  <price>
   12800
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/repair-blocker
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/elszinezodes_gatlo.jpg?v=1745774409
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280017
  </barcode>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-műbőr-rapid-cleaner-bőrtiszt
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr &amp; Műbőr Rapid Cleaner bőrtisztító PRO
  </name>
  <description>
   Termékleírás










MINŐSÉG: Németországban tervezve, ez a magas minőségű tisztítószer kiválóan teljesít erős szennyeződések esetén.
HABOS TISZTÍTÁS: tartalmaz egy habadagolót, ami alacsonyabb termékfogyasztást és jobb tisztítást eredményez.
HATÉKONY: erőteljes tisztítószer, ami feloldja a bőr textúrájában és rajzolataiban megrekedt szennyeződéseket.
UNIVERZÁLIS: alkalmas nem nedvszívó bőrhöz, vinilhez, szintetikus és műbőrhöz.
KEFE: a Geist. Bőrtisztító kefével használva gyorsabban eltávolíthatja a nehezen eltávolítható szennyeződéseket és foltokat.
SZÍNÁTVITELEZÉS: képes eltávolítani bizonyos színhordozó foltokat is.

PROFESSZIONÁLIS: magas szintű formula, melyet széles körben használnak a szakemberek.









Gyors tisztításhoz és lágyabb vagy erősebb szennyeződések eltávolításához bőr autó üléseken, kanapékon, bútorokon, táskákon, cipőkön | Vízbázisú | Erős bőrtisztító
Ez a tisztítószer magas szintű tisztítást biztosít bőr, műbőr, vagy szintetikus bőr esetén. A bőr pórusaiban megrekedt erős szennyeződések gyakran nehezen eltávolíthatók - amikor ezt a tisztítószert a Geist. Bőrtisztító kefével párosítják, kivételes teljesítményt nyújt. Ideális nehezen eltávolítható szennyeződések tisztítására.
Miért habadagoló?
A habos tisztítószernek számos előnye van a permetező bőrtisztítóval szemben. A habok hatékonyabban tisztítják a bőrt, mint a folyékony anyagok, a termékfogyasztás jelentősen alacsonyabb, és a bőr nem válik annyira nedvessé. A bőrt konzisztensen nagyon nedvesítve a szárítás után kemény lehet.



Használati utasítások

Öntse a tisztítót egy habadagolóba.
Helyezze a tisztítót egy törlőkendőre vagy szivacsra, és dolgozzon körkörös mozdulatokkal. Egyszerre csak egy megadott részt tisztítson.
Mélyebb tisztítás esetén habozza közvetlenül a bőrtisztító kefére, és dörzsölje gyengéden.
Törölje le a maradékot egy nedves törlőkendővel.
Minden esetben végezzen próbát egy rejtett területen használat előtt. Liter










Biztonsági adatlap

Rapid Cleaner PRO
  </description>
  <price>
   11500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/rapid-cleaner-bortisztito-pro
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_szer.jpg?v=1745774454
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280017
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning &gt; Vehicle Carpet &amp; Upholstery Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-műbőr-rapid-cleaner-bőrtiszt
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr &amp; Műbőr Rapid Cleaner bőrtisztító | 500 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás












MINŐSÉG: Németországban tervezett – ez a magas minőségű bőrtisztító nem tartalmaz káros anyagokat.
ÚJ GENERÁCIÓ: Növényi alapú szennyeződés eltávolító bőrre és műbőrre.
HATÉKONY: pH-kiegyensúlyozott, gyengéd, de erőteljes tisztító, amely eltávolítja a bőr pórusaiban megrekedt szennyeződéseket.
SOKOLDALÚ: Nem nedvszívó bőrre és műbőrre alkalmas.
BIZTONSÁGOS: Nem tartalmaz PFOA-t vagy örökös vegyi anyagokat, így rendkívül biztonságos a használata.
FOLTMENTES: Olyan tisztító, amely nem hagy maga után foltokat, vagy bármiféle maradványt.

BIZTONSÁGOS: Erőteljes foltokat és szennyeződéseket is eltávolít anélkül, hogy károsítaná a bőr vagy műbőr felületeket.


Alkalmas autóbelsők, kanapék, bútorok, táskák, cipők és más bőrtárgyak tisztítására. Növényi és algából származó detergenseket tartalmaz, teljesen szappan- és oldószermentes. 500 ml 








Ez a bőrtisztító általános használatra készült, mély, gyors és erőfeszítés nélküli tisztítást biztosítva bőr,műbőr vagy szintetikus felületeken. Segít megőrizni a rugalmas felületek ragyogó megjelenését és puhaságát. A hagyományos, gyakran szappan alapú, erős tisztítószereket használók értékelni fogják ennek a gyengéd, mégis hatékony tisztítószernek az alacsony, bőrhöz hasonló pH-ját. Akár egész éjszakára is a foltokon hagyható a hatékonyabb tisztítás érdekében. 


100% szappan és oldószer mentes!
A nagy teljesítményű, szappanmentes Rapid Cleaner növényi és algából származó detergenseket használ a szennyeződés fellazítására.












Használati utasítások


Rendszeres tisztítás:Applikálja a terméket egy törlőkendőre, majd törölje át a felületet, vagy fújja a Rapid Cleaner-t egy szivacsra, hogy habot képezzen, és dolgozza át a felületet varrástól varrásig, hagyja 2-3 percig, hogy feloldja a szennyeződést a pórusokból. Ezután törölje le egy szöszmentes törlőkendővel. Ha szükséges, hagyja hosszabb ideig az erőteljes foltokon.
Mélytisztítás:Fújjon habot egy tisztítókefére, súrolja át a felületet gyengéden, majd törölje le szöszmentes törlőkendővel vagy mikroszálas törlőkendővel, távol a napfénytől és hőtől. Az extrém foltokat a műbőrön és a színálló bőrön a tisztítóval kezelje, és hagyja hosszabb ideig, akár több órán keresztül is rajta, mielőtt gyengéden átdolgozná a felületet egy tisztítókefével.
Tesztelés:Mindig tesztelje egy kevésbé látható területen, hogy megbizonyosodjon a kezelendő felület nem veszt a színéből, mielőtt tisztítaná. Rosszul vagy régen átfestett bőr/műbőr festékek nedves tisztításkor megkophatnak.


Biztonsági adatlap

Rapid Cleaner
  </description>
  <price>
   8600
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/rapid-cleaner-bortisztito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/mubor_tisztito.jpg?v=1745774605
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Glass &amp; Surface Cleaners &gt; Multi-surface Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   primer-alapozó-1000-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Primer Alapozó  | 1000 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
A Geist. Primer egy tapadásfokozó, amelynek célja, hogy biztosítsa a festékréteg megfelelő tapadását a felülethez, és hosszú távú javítást nyújtson.
Miután felvitték, a lágy kötőanyagokat tartalmazó primer behatol a bőr pórusaiba, és biztosítja a következő festékréteg optimális tapadását, ezáltal a bőr puhaságának megőrzését, mivel jóval kevesebb festék szükséges a felület átfestéséhez.
 A felület előkészítése (tisztítás és zsírtalanítás) a Primer felvitel előtt kulcsfontosságú annak érdekében, hogy jó eredményt érjen el. A Primer enyhén ragadós felületet hagy a felületen, és a Filler és egyéb javító anyagok jó tapadását biztosítja, ha súrolásokra, szakadásokra és lyukakra stb. alkalmazzák.
A Primer alkalmazható a Geist Bőrfesték hígítására vagy átlátszóbbá tételére is, ami különösen hasznos lehet Anilin vagy Fél-anilin bőr újrakiszínezésekor. Nagyobb felület kezelése esetén gyakran könnyebb és gyorsabb felvinni a Primer-t. Kis felületeken szivaccsal vagy ecsettel is fel lehet applikálni.

A javított felület kiváló általános védelme és tartóssága érdekében a Geist. Crosslinker-t hozzá kell adni a Top Coat keverékhez a felvitel előtt. Lásd a Crosslinker részletes leírását a keverési arányok teljes információjáért. A Geist. Top Coat-ot szórópisztollyal vagy airbrush-al kell felvinni. Nem alkalmazható szivaccsal.
 Kérjük, kövesse a leírásban szereplő utasításokat a legjobb eredmény érdekében.

A Primer réteg felvitele jelentősen csökkenti a felhasználandó festék mennyiségét, így puha tapintást eredményez.
A puha Primer réteg felvitele fontos lépés a jó általános bőrfelület eléréséhez.

Kompatibilis más, oldószermentes bőrújító termékekkel.

Biztonsági adatlap

Primer
  </description>
  <price>
   17500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/primer-alapozo-borfesteshez
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borfestek_alapozo.jpg?v=1745774629
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281656
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Painting Consumables &gt; Primers
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   törlőkendő-2-db
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Törlőkendő | 2 db
  </name>
  <description>
   Termékleírás


Tökéletes törlőkendők bőrápoló szerek, viaszok, krémek, olajok és balzsamok felviteléhez. Csíkmentes felületet biztosít anélkül, hogy megsértené a felületet.
Modern viszkózszál technológiát használ, amely erősen nedvszívó, és gyorsan felszívja a szennyeződéseket és port.
Méretek kendőnként: 37 cm x 32 cm
Tiszta fehér színű rendkívül strapabíró kendő. Ideális eszköz krémek, viaszok, olajok és bőrápoló szerek felviteléhez bőr kanapékra, bőr autóülésekre, bőrtáskákra és ruhákra.
Puha anyagból készült, amely nem sérti meg a bőr felületét. Vastag, puha és erős.
Kiváló nedvszívó és tartós.
Alacsony szöszölési tulajdonságai miatt általános tisztításhoz is hasznos.
  </description>
  <price>
   1500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu  products  bortisztito-torlokendo-2db
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_kendo.jpg?v=1746117757
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   polírszivacs-p4000
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Polírszivacs P4000
  </name>
  <description>
   nan
  </description>
  <price>
   2800
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/polishing-pad-4000-grit
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/polirszivacs.jpg?v=1745774738
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Hardware &gt; Tool Accessories &gt; Sanding Accessories &gt; Sandpaper &amp; Sanding Sponges
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   festékszűrő-10-db
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Festékszűrő | 10 db
  </name>
  <description>
   nan
  </description>
  <price>
   5900
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu  products  borfestek-szuro-10db
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borfestek_szuro.jpg?v=1746117839
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   mattító-adalék
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Mattító Adalék
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Adalékanyag a Geist Bőr- és Műbőrfesték fényességének csökkentéséhez.
 
Biztonsági adatlap

Mattító Adalék
  </description>
  <price>
   9500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/mattito-adalek
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_mattito.jpg?v=1745775455
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Painting Consumables &gt; Varnishes &amp; Finishes
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-műbőr-paszta-aktivátor-alacs
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr &amp; Műbőr Paszta aktivátor alacsony hőmérsékleten |  30 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás

ALACSONY HŐMÉRSÉKLETEN KÖT: Egy nem mérgező vegyi aktivátor, amely csökkenti a GEIST Bőr- és Műbőr Paszta kötéséhez szükséges hőmérsékletet.
FELHASZNÁLÁS: Geist. Bőr- és Műbőr Pasztához
JAVÍTÁSOK: Leginkább helyi javításokhoz alkalmas, mint például egy kulcskarc, cigaretta égésnyom, karcok, szakadások és repedések, ahol a felület többi része érintetlen és nem igényel javítást. Ilyen sérülések általában szükségessé teszik a bőrlenyomat készítését, hogy szinte láthatatlanná tegyék a javítás helyét.

Hőérzékeny műbőr felületek javításához, például Tesla ülésekhez, modern autó műszerfalakhoz és belső díszítőelemeihez. Néhány modern autó belső felületére való forró lenyomatkészítés károsíthatja a javítás körüli meglévő struktúrát. Ez az aktivátor a termelési folyamatokban használatos, hogy csökkentse a bőr/műbőr javító paszta kötéséhez szükséges hőmérsékletet. Egy nem mérgező vegyi aktivátor, amely csökkenti a GEIST Bőr- és Műbőr Paszta kötéséhez szükséges hőmérsékletet. Ideális magas minőségű javításokhoz hőérzékeny bőr vagy műbőr felületeken (pl. Tesla). Az aktivátor emellett besűrűsíti a javító pasztát, így könnyebb használni lyukak vagy egyéb sérülések esetén, amelyek kitöltést vagy formázást igényelnek. A keverék hőkezeléssel történő kötése után is rendkívül rugalmas.
Használati utasítások

Adj hozzá 1-2 csepp Low Temp Activator-t egy borsó mennyiségű Bőr- és műbőr pasztához, és jól keverd össze. A keverék kezdetben hígabb lesz, ahogy kevered.

Hagyd állni 10 percig vagy tovább. A paszta besűrűsödik.

Használd a meglévő keveréket a sérült terület kitöltésére egy spatula segítségével.
Nyomj egy melegített szilikon bőrmintát a Geist Bőr- és Műbőr Pasztára a megfelelő javítás érdekében.

A keverék kötéséhez szükséges hőmérsékletet teszteléssel kell megtalálni a javítás előtt.

A paszta/aktivátor keveréket legfeljebb 3 napig lehet használni. Nem tartalmaz mérgező szerves vegyületet.



Páraérzékeny. Száraz helyen tárolandó. Tartsa távol a gyerekektől.



Biztonsági adatlap

Low Temp Activator
  </description>
  <price>
   12500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-es-mubor-javito-paszta
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borjavito_paszta_aktivator.jpg?v=1746117904
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-javító-műbőr-javító-paszta-3
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr Javító &amp; Műbőr Javító Paszta | 30 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás

PROFESSZIONÁLIS: A Geist Bőr &amp;amp; Műbőr Paszta professzionális felhasználók számára készült. Olyan javításokra tervezték, hogy a szakadásokat, karcolásokat, lyukakat és egyéb sérüléseket, amelyeknél szükség van a bőr vagy műbőr felületén lévő bőrminta készítésére.
SZÍNEZHETŐ – A professzionális felhasználók használhatják az átlátszó pasztát úgy, ahogy van, vagy színezhetik a javítandó felület színéhez megfelelően.

RUGALMAS: Erős tapadás és rugalmasság száradás után kiemelkedő jellemzője ennek a terméknek, ami alkalmassá teszi rugalmas bőr és műbőr felületeken való használatra.

TARTÓS: Tartós és hosszú élettartamú javítást kínál magas minőségű bőrtárgyak számára. Megfelelő használat esetén a javítás hosszú ideig tart.

JAVÍTÁSOK: Leginkább olyan helyi javításokra alkalmas, mint a kulcskarcolás, cigaretta égésnyom, horzsolások, szakadás és repedések, ahol a felület többi része ép és nem igényel javítást. Az ilyen sérüléseknél általában szükség van a bőrminta lenyomatra, hogy szinte észrevehetetlen javítást érjünk el.

LOW TEMP ACTIVATOR: Használja a Geist Low Temp Activator-al együtt, amely lehetővé teszi a töltőanyag alacsonyabb hőmérsékleten történő megkötését. Ideális műbőr felületekhez, mivel a magas hőmérséklet károsíthatja a felületet.


A Geist Bőr &amp;amp; Műbőr Paszta egy hőre keményedő töltőanyag, amely bőrön és műbőrön való használatra készült. Az elhasználódott oldaltartók vagy a mindennapi kopás és szakadás következtében kialakult repedések nem feltétlenül igényelnek bőrminta lenyomatot. Ilyen esetekben a Geist Leather Filler PRO használata ideális. Azonban a struktúra lenyomatának létrehozása fontos, amikor helyi javításokat végzünk. A helyi javítások különálló sérülések, ahol a felület többi része ép, és a kárt általában egy kulcskarcolás, cigaretta égésnyom vagy horzsolás okozza. A Geist Bőr &amp;amp; Műbőr Paszta az ideális termék ilyen sérülések javítására, mivel a Bőrminta Készítő Szett, hőpárna és hűtőrúd segítségével dolgozik. Ezekkel az eszközökkel a sérülés javítható és a bőrminta lenyomatot a pasztára lehet préselni, ami szinte észrevehetetlen javítást eredményez. Továbbá, a Geist Low Temp Activator-el keverve a paszta alacsonyabb hőmérsékleten köt meg, így ideális műbőr felületeken való munkavégzésre, amelyek károsodhatnak, ha a bőrminta készítéséhez túl magas hőmérséklet szükséges.
 
Biztonsági adatlap

Bőr &amp;amp; Műbőr Paszta
  </description>
  <price>
   14500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-es-mubor-javito-paszta
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_javito_paszta_2.jpg?v=1745775695
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrfesték-műbőr-festék
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrfesték &amp; Műbőr Festék
  </name>
  <description>
   Termékleírás


RUGALMAS: A Geist. Bőr &amp;amp; Műbőr Festék egy erősen rugalmas, vízbázisú festék bőr, műbőr és kemény műanyag felületek festéséhez.

KIVÁLÓ FEDÉS: Kiváló fedést biztosít anélkül, hogy a festett felület tapintását, érzetét befolyásolná.

KOMPATIBILIS: Kompatibilis más, oldószert nem tartalmazó bőrfelújító termékekkel.

22 SZÍN: 22 alapszínben elérhetők festékeink, a tökéletes színkeverés, és a pontos színazonosság érdekében.

ÁTFESTÉSRE ALKALMAS: Használható a bőr és műbőr felületek színének megváltoztatására.

A Geist. Bőr &amp;amp; Műbőr Festék egy nagyon rugalmas vízbázisú festék, amelyet bőr, műbőr és műanyag felületek felújításához terveztek. Kiváló fedést biztosít, kellemes tapintást és érzetet nyújt a felületen. Nagyszerű tapadási tulajdonságokkal rendelkezik, ha a Geist. Primer, Geist. Top Coats &amp;amp; Crosslinker termékekkel együtt használják, így tartós, hosszantartó eredményt biztosít. 22 különböző színben kapható, hogy segítsen az ideális színazonosság elérésében. Neon és fluoreszkáló színek kérésre rendelhetők. Ugyanúgy, mint a Primer-t és a Top Coat-ot, a Geist Bőr &amp;amp; Műbőr Festéket festékszóróval vagy airbrush-al kell felvinni a legjobb eredmény érdekében.
 
Biztonsági adatlap

Bőr &amp;amp; Műbőr Festék
  </description>
  <price>
   18500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-mubor-es-muanyag-festek
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borfestek_3.jpg?v=1745771423
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281618
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Painting Consumables &gt; Paint
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrpuhító-és-öregedésgátló-spray
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrpuhító és öregedésgátló Spray | 500 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Növényi eredetű, öregedésgátló olajkeverék UV szűrőkkel

MEGPUHÍTJA A BŐRT: Mélyre behatoló olajkeverék, amely nem oxidálódik, így hosszú távon puhítja és konzerválja a bőrt.

SZÉLES SPEKTRUMÚ UV SZŰRŐ: Véd az UV sugarak és a látható fény káros hatásai ellen. Az UV szűrő antioxidáns funkcióval rendelkezik, amely csökkentheti a repedezést.

NEM FÉNYESÍTI A BŐRT: Nem hagy fényes és zsíros érzést a bőrön, ellentétben a legtöbb olajtartalmú termékkel. Egyszerűen puhít és kellemes tapintást biztosít.

OLDÓSZERMENTES: Teljesen mentes az oldószerektől, fluorokarbonoktól és nanorészecskéktől.

SZAGTALAN: Nem tartalmaz hozzáadott parfümöket és nincs illata.

ALKALMAS minden típusú pigmentált bőrre, autóülések, bútorok, ruházat, cipők, csizmák, övek stb. esetében. MEGJEGYZÉS – a porózus bőrök elsötétedhetnek az alkalmazás során. Használat előtt tesztelje.

KÖNNYŰ ALKALMAZÁS: Legalább 2-szer alkalmazza, ha a bőr észrevehetően keményebb lett.

A modern bőr vagy különösen az öreg bőr idővel keménnyé és merevvé válhat. Ha ezt nem kezelik, az repedezéshez vezethet. A Geist. Bőrpuhító egy növényi eredetű, öregedésgátló olajkeverék, amely mélyen behatol, még a vastagon bevont bőrökbe is, és puhítja a bőr belső rostjait. A termékben található széles spektrumú UV szűrő megakadályozza a további károsodást, és az antioxidánsok megakadályozzák a repedezést.
A bőr kollagénnek nevezett fehérjerostok kötegeiből áll. Idővel ezek elveszítik nedvességüket, és a bőrben lévő olajok oxidálódnak, ami a bőrt keménnyé teszi. Amikor a bőr puha, ezek a rostok csúsznak, míg a kemény bőrön ezek a rostok közötti súrlódás növekszik. A Geist. Bőrpuhító mélyen behatol és felszívódik a finom fehérjerost kötegek által. Ahogy a kenőanyag behatol, a rostok ismét csúszni kezdenek egymáson, puhává téve a bőrt. A bőr keménységétől függően 1-2 kezelés szükséges lehet.

Használati utasítások:

Tesztelje egy nem jól látható területen használat előtt.
Tisztítsa meg a bőr felületét a Rapid Cleaner-rel. Várja meg, amíg a felület megszárad.
Vigye fel a terméket egyenletesen az egész felületre. A kemény bőrök előnyére válhat, ha a Bőrpuhítót egy törlőkendővel vagy ujjal masszírozza be a felületbe.

Hagyja felszívódni egy éjszakán át.

Szükség esetén ismételje meg. A keményedés fokozatos folyamat, és a puhítás is az. Gyakran több kezelés szükséges.



Biztonsági adatlap

Bőrpuhító
  </description>
  <price>
   11500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/borpuhito-es-oregedesgatlo-spray
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borpuhito_olaj.jpg?v=1745771426
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280284
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning &gt; Vehicle Carpet &amp; Upholstery Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrápoló-bőr-konzerváló-viasz-15
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrápoló &amp; Bőr Konzerváló viasz | 150 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás










NÉMETORSZÁGBAN TERVEZVE: Egy régi formula, amelyet most a 21. század számára terveztek.
MAGAS MINŐSÉG: Európa-szerte múzeumokban használják régi és száraz bőrök megőrzésére.
RUGALMASSÁG: Erős vízállóságot biztosít, segít megőrizni a rugalmasságot és ellenállni a felületi repedéseknek.
ÚJRAÉLESZTI A KIFAKULT SZÍNEKET: Egy szintetikus viasz, amely visszahozza a bőr eredeti színét.
ÁPOLÁS: Adalékanyagokat és UV szűrőket tartalmaz, amelyek védenek a kiszáradás, napsugárzás és izzadság ellen.

ILLATMENTES: Nem tartalmaz hozzáadott parfümöket és nincs illatosítva.









A Geist Bőr Konzerváló egy szintetikus viasz, amely védi, puhítja, újjáéleszti a kifakult színeket és megőrzi a bőr rugalmasságát. UV szűrőt és adalékanyagokat tartalmaz, amelyek védenek a napsugárzás, izzadság és kiszáradás ellen. Megakadályozza az olyan polimerek képződését, amelyek lebontják a bőrt, és sárgulást, repedezést és rugalmasságvesztést okoznak. Erős víztaszító hatással rendelkezik, és a régi bőrt puhán és rugalmasan tartja.
Állati eredetű termékektől, örökké tartó vegyi anyagoktól és szilikontól mentes, polifenolokat tartalmaz, amelyek erős antioxidánsokként semlegesítik a lebomlási hatásokat. Az öreg bőr hosszabb ideig megőrizheti rugalmasságát és ellenállhat a felületi repedéseknek, mivel a bőrzsír csökkenti a bevonat rétegeinek és a kollagén szálak oxidációElőkészítés: Távolítsa el a port egy puha törlőkendővel vagy kefével. Szükség esetén először tisztítsa meg a bőrt
Használati utasítások

Alkalmazás: Vigye fel a Geist Bőrzsírt vékonyan egy puha törlőkendővel, masszírozza be a felületbe, majd hagyja, hogy beszívódjon a bőrbe. Egy kis mennyiség rendszeres alkalmazása hatékony védelmet nyújt és felfrissíti a bőr színét.

Figyelmeztetés: Nem használható velúron, nubukon vagy mikroszálas anyagokon, mint az alcantara. 










Biztonsági adatlap

Bőr Konzerváló
  </description>
  <price>
   8600
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-konzervalo-viasz-borzsir
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borbutor_apolo.jpg?v=1745776731
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281557
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Shoe Care &amp; Tools &gt; Shoe Treatments &amp; Dyes &gt; Shoe Treatments
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-táska-bőrönd-ápoló-szett
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr Táska &amp; Bőrönd Ápoló Szett
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Egy átfogó szett melyet a bőráruk természetes szépségének felújítására és megőrzésére terveztek. Legyen szó a kedvenc bőrdzsekiről, kézitáskáról, cipőről vagy kiegészítőkről, ez a készlet mindent tartalmaz, amire szüksége van.
Teljeskörű Tisztítás: A készletben található speciális növényi alapú bőrtisztító hatékonyan eltávolítja a szennyeződéseket és a foltokat a bőrárukból. Kíméletes a bőr felületével, miközben hatékonyan küzd a foltok ellen.
Hosszan Tartó Védelem: A tisztítás után a bőrápoló viaszunk táplálja és feleleveníti a bőrt. A bőr újnak fog tűnni,  úgy fog kinézni és érzetre is olyan lesz, mint új korában, színe élénk marad.
Sokoldalú Felhasználás: Ez a készlet alkalmas mindenféle pigmentált vagy színes bőr termékre, mint ruhák, kézitáskák, csizmák, övek stb.
Könnyen Használható: A szett részletes utasításokat tartalmaz és minden szükséges eszközt, így alkalmas mind a kezdőknek, mind a tapasztalt bőr rajongóknak. Professzionális minőségű eredményeket érhet el könnyedén.
Használati utasítások


lépés: Applikálja a Rapid Cleaner-t a szivacsra, majd nyomkodja meg hogy hab keletkezzen. Tisztítsa le a felületet, és távolítsa el az anyagfelesleget egy enyhén nedves törlőkendővel. Dolgozzon egyenletesen a csíkozódás elkerülése érdekében.


lépés: Vigyen fel kis mennyiségben Bőrápoló viaszt egy törlőkendővel, és vékonyan, egyenletesen masszírozza be a felületbe, majd dörzsölje át a törlőkendővel.


Bármilyen termék felvitele előtt mindig tesztelje egy nem jól látható területen.

Mit tartalmaz? 


Bőr &amp;amp; Műbőr Rapid Cleaner 100ml

Bőr Konzerváló 30 ml

Applikátor szivacs 1db

Törlőkendő 1db
  </description>
  <price>
   10500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/taska-es-borond-apolo-szett
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_cipo_apolo.jpg?v=1745775818
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281564
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Shoe Care &amp; Tools &gt; Shoe Care Kits
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   anilin-táska-ápoló-bőrönd-ápoló-
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Anilin Táska Ápoló &amp; Bőrönd Ápoló Szett
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Geist. Anilin Bőrápoló Szett, az Ön végső megoldása annak érdekében, hogy megőrizze anilinbőr tárgyai időtlen eleganciáját. Legyen szó egy vintage kézitáskáról, tervezői dzsekiről, laptop hordtáska vagy bármely más anilinbőr darabról, ez a készlet arra lett tervezve, hogy ápolja és megvédje a bőrt.


Teljes Körű Ápolás: A szett mindent tartalmaz, amire szüksége van anilinbőr termékei tisztításához, ápolásához és védelméhez. Ez egy átfogó megoldás a bőr természetes szépségének és puhaságának megőrzésére.

Gyengéd Tisztítás: A mellékelt Anilin Tisztító arra lett kifejlesztve, hogy gyengéden eltávolítsa a szennyeződéseket és foltokat az anilinbőr finom felületéről. Visszaadja a bőr selymességét anélkül, hogy kárt okozna.

Mély Táplálás: Az Anilin Krém mélyen behatol a bőr pórusaiba, hidratálva és újraélesztve azt belülről. Búcsút mondhat a szárazságnak, repedéseknek és a fakultságnak, és üdvözölheti az rugalmas, felfrissült bőrt.

UV Védelem: Az Anilin Krém megvédi a porózus bőrt a káros UV sugaraktól, megelőzve a korai színfakulást és biztosítva annak hosszú élettartamát.

Könnyen Használható: Készletünk olyan útmutatóval rendelkezik, amely lépésről-lépésre leírja mit tegyünk, így alkalmas mind a kezdő, mind a tapasztalt felhasználók számára. Professzionális minőségű eredményeket érhet el otthonában ennek segítségével.

Miért az Anilin Bőrápoló Szettet válassza?
Elkötelezettek vagyunk az Ön anilinbőr termékeinek gondozása és megőrzése iránt. Termékeink a legmagasabb minőségi szabványok szerint készülnek az Ön elégedettségének biztosítása érdekében és, hogy könnyedén képes legyen visszaállítani bőráruinak szépségét és eleganciáját.
Használati utasítások
            1.lépés: Applikálja fel az Anilin Tisztítót a szivacsra, majd nyomkodja meg a                       szivacsot, hogy habot képezzen. Tisztítsa le felületet, majd távolítsa el az                           anyagfelesleget egy enyhén nedves törlőkendővel. Dolgozzon egyenletesen a                   csíkozódás elkerülése érdekében.
             2.lépés: Az Anilin Krémet applikálja fel a törlőkendőre, majd oszlassa el                             egyenletesen a felületen körkörös mozdulatokkal. Hagyja száradni, és ha                           szükséges ismételje meg a folyamatot az erősebb védelem érdekében.
            3.lépés: Száradás után dörzsölje át a felületet egy puha törlőkendővel.
Tesztelje egy nem jól látható területen. Néhány bőr nedvesség hatására sötétedhet. Ha nem szeretné, hogy a bőr sötétedjen, NE tisztítsa meg.
Mit tartalmaz?

Anilin Tisztító 100ml

Anilin Krém 100ml

Applikátor szivacs 1db

Törlőkendő 1db
  </description>
  <price>
   10500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/anilin-borapolo-szett
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/anilin_apolo.jpg?v=1745775869
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280277
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Shoe Care &amp; Tools &gt; Shoe Care Kits
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrragasztó-30-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrragasztó | 30 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás






VÍZBÁZISÚ – szagtalan, vízbázisú ragasztó, amely oldószermentes és nem hagy felesleget.
ÁTTETSZŐ – száradás után áttetszővé válik.
RUGALMAS – nem változtatja a felületet keményre vagy törékennyé.
ALKALMAS – bőr- és műbőr tárgyakhoz, valamint más rugalmas anyagokhoz és textilekhez.
GYORS SZÁRADÁS – természetes úton szárad percek alatt, és száradás közben erősödik.
JAVÍTÓ FOLT – használható javító folt ragasztására hosszú szakadások alatt bőrön vagy műbőrön.

KÖNNYŰ ALKALMAZÁS – a keskeny flakonhegy segíti a kívánt mennyiség pontos adagolását.

KÖNNYŰ ELTÁVOLÍTÁS – a felesleges ragasztó könnyen eltávolítható bőrtisztítóval vagy enyhén nedves törlőkendővel.












Egy nagyon erős és rugalmas vízbázisú bőrragasztó bőr, textil és számos rugalmas anyag ragasztásához, amely száradás után áttetszővé válik és rugalmas marad.
           Milyen anyagokat ragaszt?

Bőr

Műbőr

Velúr

Szövet

Műanyagok

Milyen tárgyakat javíthatok vele?

Kanapék, fotelok és egyéb bútordarabok

Autóbelsők

Kézitáskák, cipők és egyéb kiegészítők

Ruházat

Jármű műszerfalak



















Használati utasítások
Előkészítés: A felületeknek zsír-, olaj- és szilikonmentesnek kell lenniük. Szükség esetén zsírtalanítsa az éleket. Ha kemény felületeket vagy éleket ragaszt, finoman csiszolja meg és távolítsa el a port.Ragasztás: Vigye fel a Geist Bőrragasztót az applikátor hegyével vagy egy kis ecsettel vékonyan a ragasztandó bőrre vagy anyagra mindkét oldalon. Hagyja érintésre száradni (2-3 perc bőr esetében, hosszabb idő kemény felületeken), vagy melegítse fel a ragasztót hőlégfúvóval vagy hajszárítóval a száradás gyorsítása érdekében, majd nyomja össze a felületeket.Száradás és szilárdság: A ragasztó száradás közben erősödik. Körülbelül 2 óra elteltével eléri a magas szilárdsági szintet, és körülbelül 48 óra elteltével teljes szilárdságát.Tárolás: Használat után szorosan zárja le a flakont.Gyakorlati tippek:Tisztítás: A felesleges ragasztót könnyen eltávolíthatja bőrtisztítóval vagy enyhén nedves törlőkendővel, mielőtt megszáradna.Használat gyakorlása: Gyakorolja a ragasztó használatát kisebb, kevésbé látható területeken, mielőtt nagyobb javításokat végezne.


 
Biztonsági adatlap

Bőrragasztó
  </description>
  <price>
   5500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-ragaszto
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_ragaszto.jpg?v=1745777392
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281533
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Hardware Glue &amp; Adhesives
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-műbőr-filler-pro-folyékony-b
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr &amp; Műbőr Filler PRO folyékony bőr töltőanyag  | 20 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Bőr- és műbőr töltőanyag, amelyet professzionális felhasználók számára terveztek repedések, karcolások, szakadások, lyukak és horzsolások javítására.

PROFESSZIONÁLIS TÖLTŐANYAG: A Geist Leather Filler Pro professzionális felhasználók számára készült. Ideális a kormánykeréken lévő mély karcolások, lyukak és szakadások javítására.

RUGALMAS: Kiemelkedő tulajdonsága ennek a terméknek az erős tapadás és rugalmasság száradás után, ami alkalmassá teszi rugalmas bőr és műbőr felületeken való használatra.

FAGYÁLLÓ: Bár a leírás szerint hűvös, száraz helyen kell tárolni, fagyálló és nem szárad ki a tubusban.

TARTÓS: Tartós és hosszú élettartamú javítást kínál magas minőségű bőrtárgyak számára. 

SOKOLDALÚ: Használható autóülések oldaltartóin, kormánykereken lévő kisebb horzsolások javítására, kanapékon, karosszékeken és bőrbútorokon lévő repedések és mély karcolások javítására, valamint különféle bőrtárgyak kisebb horzsolásainak javítására.

KÉT SZÍNBEN: A professzionális felhasználók a fehér töltőanyagot szükség szerint színezhetik a felületnek megfelelően. A fekete töltőanyag ideális kész termékként, mivel népszerű szín.

MINŐSÉG: Németországban tervezve. Ez a magas minőségű töltőanyag nem tartalmaz "PFOA" vegyszereket vagy fluorokarbonokat – környezetre káros vegyi anyagokat vagy nanopartikulumokat, amelyek egészségügyi kockázatot jelentenek.


A Geist Leather Filler PRO – bőr és műbőr számára tökéletes horzsolások, repedt bőr, szakadás, repedés és lyukak javítására autóüléseken, bútorokon, kanapékon, kézitáskákon és bőrdzsekiken stb. Az autóülések oldaltartóin és más, nagy igénybevételű területek bőrbútorokon és kanapékon idővel megkopnak és elhasználódnak. A mindennapi használatból eredő karcolások és repedések gyakori problémák, és ronthatják az autó belső terének vagy a bútornak a megjelenését. 
Használati utasítások

Első lépés:  Készítse elő a felületet a legjobb eredmény érdekében. Tisztítsa le a zsírt és szennyeződéseket alaposan a Geist Surface Prep-el, hagyja megszáradni, majd tesztelje a felület tapadását egyszerű ragasztószalag teszttel. Ha az alacsony tapadású maszkolószalag nem tapad a felületre, tisztítsa meg újra, amíg nem tapad, majd a Geist Csiszoló szivaccsal finoman csiszolja meg körkörös mozdulatokkal a sérült felületet. Távolítsa el a port. Ez kiegyenlíti az egyenetlen területeket és segít sima felületet elérni.
Második lépés: Nyomja a Filler PRO-t a sérült területre a tubus hegyével. Simítsa el a töltőanyag felszínét ujjal vagy egy erre alkalmas eszközzel, és hagyja lassan száradni hő nélkül. Győződjön meg róla, hogy a töltőanyagot csak a sérült területre viszi fel. Ha a termék a környező területekre kerül, tisztítsa le nedves törlőkendővel mielőtt megszáradna. A töltőanyag száradás közben zsugorodik, ezért szükség lehet az utántöltésre. Ismételje meg a folyamatot szükség esetén.
Harmadik lépés: Ha szintezni kell a töltőanyagot, nedvesen csiszolja a már száraz töltőanyagot a Geist Dissolve-al, amely egy filcheggyel ellátott tollban kapható a könnyebb alkalmazhatóság érdekében.
Színezés javítás után:Vigye fel a Geist Bőr &amp;amp; Műbőr festéket szórópisztollyal a tisztított és javított bőrfelületre, követve a mellékelt utasításokat. Ezután vigye fel a Geist Top Coat bevonatot Crosslinker-rel a tartósság érdekében. További védelem felvitele ajánlott az erősen használt területeken, például autó bejárati területein vagy kormánykerekeken. A Geist Impregnáló kiváló további védelmet nyújt a súrlódásból adódó károk ellen, amely tartósabbá és hosszabb élettartamúvá teszi a javítást.


Biztonsági adatlap

Filler PRO Fekete/Fehér
  </description>
  <price>
   14500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/folyekony-bor-toltoanyag-pro
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/folyekony_mubor.jpg?v=1745777482
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280086
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrápoló-bőr-kondicionáló-spray-
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrápoló &amp; Bőr Kondicionáló Spray | 500 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás

MEGAKADÁLYOZZA A BŐR RUGALMASSÁGÁNAK ÉS ZSUGORODÁSÁNAK CSÖKKENÉSÉT a nedvességvesztés miatt kb. 3 év után.
LASSÍTJA AZ ÖREGEDÉST - fenntartja az olaj/nedvesség egyensúlyt a bőrszálakban, így az puha és rugalmas marad.
PUHÍT - megakadályozza a bőr keményedését, ahogy a bevonatok az idő múlásával elvesztik rugalmasságukat, emellett kellemes, természetes érzetet nyújt a bőrnek.
MÉLY ÁPOLÁS -  kondicionáló, amelyet úgy terveztek, hogy legyőzze a bőr felsőrétegének és viaszának felületi feszességét.
SZAGTALAN - Nem tartalmaz hozzáadott parfümöket és illatanyagot.
MINŐSÉG - Németországban tervezve. Nem tartalmaz káros 'PFOA' vegyi anyagokat vagy nanorészecskéket.

3 évnél idősebb bőrre | Megőrzi a nem nedvszívó bőr puhaságát és rugalmasságát | Megakadályozza a fakulást, zsugorodást és kiszáradást | 500 ml 
A Geist. Bőr Kondícionáló olyan bőrre lett tervezve, amely már nem új. Ez egy mikro olaj-víz emulzió, amely gyorsan behatol a száraz bőrbe. Csökkentheti vagy akár vissza is fordíthatja a nedvességvesztés okozta zsugorodást és növeli az öregedő bőr szakítószilárdságát.
Mi történik 3 év után?
Körülbelül 3 év után a bőrszálak elkezdenek nedvességet veszíteni. Ez egy fokozatos folyamat, amely a bőrszálak lassú zsugorodását és a varrások feszülésének növekedését okozza. A felület gyakran keményebbnek érződik, mivel a felületkezelő polimerek fokozatosan elveszítik rugalmasságukat.
A mikroszkopikus repedések kb. 3 év után gyakoriak és az öregedési folyamat velejárói.
Hogyan segít ez a termék?
A Geist. Bőr Kondícionáló a zsugorodásgátló technológiát alkalmazza: egy mikro olaj-víz keverék, amely felszívódást segítő anyagokat tartalmaz, amelyek gyorsan eljutnak a száraz bőr mély rétegeibe a felületi feszesség legyőzésével és nagy affinitással a bőrszálakhoz. Csökkentheti vagy akár vissza is fordíthatja a nedvességvesztés okozta zsugorodást és növeli az öregedő bőr szakítószilárdságát.
Használati utasítások

Applikálja a Geist. Bőr Kondícionáló egy szöszmentes törlőkendőre és egyenletesen oszlassa el a tiszta, bevont bőr felületén, majd hagyja lassan beszívódni hő- vagy napsütéstől távol.
A rugalmasság fenntartása érdekében alkalmazza minden tisztítás után vagy háromhavonta egyszer.
Régi vagy megkeményedett bőr helyreállításához alkalmazza gyakrabban és masszírozza be a felületbe.


Biztonsági adatlap

Bőr Kondícionáló
  </description>
  <price>
   12500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/borapolo-es-bor-kondicionalo-spray
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_kondicionalo_spray.jpg?v=1746118694
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning &gt; Vehicle Carpet &amp; Upholstery Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrminta-készítő-szett
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrminta Készítő Szett
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Gyorsan kötő, két komponensből álló vegyület a bőr és a műbőr struktúrájának reprodukálásához.
Egyszerűen használható készlet formájában.
Használati utasítások

Először készítse elő a lenyomatvételhez a felületet. A Struktúra készítő egy gyorsan kötő vegyület, ezért fontos előkészíteni a felületet. Vegye ki a készlet összes összetevőjét, és helyezze el őket egy tiszta és könnyen hozzáférhető területen.

Az összetevők sűrűek, de folyékony állagúak.

Válasszon egy sík és vízszintes felületet, amelynek hasonló struktúrája van, mint a javítandó területnek.

Vegye le a kupakot a fecskendőről, és csavarja rá a keverőhegyet. Vágja le a hegy végét egy ollóval.

Ez megkönnyíti az összetevők kinyomását, mivel kevesebb erő szükséges hozzá.

Nyomja a vegyületet közvetlenül a bőrre vagy a műbőrre körkörös mozdulatokkal, hogy egyhelyre összpontosuljon. Győződjön meg arról, hogy a vegyületben nincsenek részek vagy lyukak. Használja fel a fecskendőben található vegyület felét.

Helyezze a műanyag fóliát a felgyülemlett anyagra, és oszlassa el, hogy kör alakú legyen, az ujjával vagy egy spatulával. Győződjön meg arról, hogy a vegyület egyenletesen van elosztva, és hogy a szélei minél vékonyabbak legyenek.
Dolgozzon gyorsan, de óvatosan, mivel a vegyület gyorsan megköt meleg hőmérsékleten. Szükség esetén használjon hőlégfúvót a vegyület megkeményítéséhez. Tartsa távol a hőlégfúvót, és ne dolgozzon túl forró levegővel a műanyag fólia égésének elkerülése érdekében.

Néhány perc múlva óvatosan húzza le a műanyag fóliát. Ha a fólia hozzá van tapadva a vegyülethez, hagyja tovább kötni az anyagot. Miután a fólia le lett húzva, a lenyomatot egy spatulával fel lehet emelni.

Mit tartalmaz?
A Geist. Struktúra készítő 4 részből áll:

Fecskendő - 2 reaktív összetevőből álló résszel rendelkezik

Kinyomó szár - A szár segítségével a fecskendőben található összetevőket a keverőhegyen keresztül nyomhatjuk ki.

Keverőhegy - A fecskendőre rögzített keverőhegy biztosítja, hogy a két komponens összekeveredjen a kinyomásnál.

Műanyag fólia - A műanyag fólia a vegyületre helyezve segít az eloszlatásban.


Megjegyzés: Egy Struktúra készítőből 2 jó méretű lenyomatot lehet előállítani, amelyet többször is lehet használni. Alkalmas bőr és műbőrre való felhasználására.
Nem alkalmas nedvszívó vagy porózus bőrre.
Biztonsági adatlap

Bőrminta Készítő Szett
  </description>
  <price>
   18200
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/borminta-keszito-szett
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_minta_keszito.jpg?v=1745771424
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280062
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   szövet-és-alcantara-impregnáló-s
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Szövet és Alcantara Impregnáló Spray | 500 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás










TARTÓS VÉDELEM: polisziloxán technológia a hosszan tartó víz- és szennyeződéstől való ellenállás érdekében.
TASZÍTJA A SZENNYEZŐDÉST: egyedi szennyeződés-oldó és taszító tulajdonságokkal rendelkezik és megakadályozza a foltok beivódását a felületbe.
SZÖSZÖSÖDÉS CSÖKKENTÉSE: biztosítja, hogy a felület hosszabb ideig újnak tűnjön, anélkül, hogy megváltoztatná annak kinézetét  vagy tapintását.
ALKALMAZÁS: 3 hónaponta ajánlott a nagy igénybevételű területeken, 6 hónaponta a kevésbé használt részeken.
LEFEDETTSÉG: egy 500 ml-es palack kb. 20 négyzetmétert képes lefedni.
SOKOLDALÚ: használható gyapjúra, pamutra, műbársonyra, műselyemre, Alcantarára és textilre/szövetre.

MINŐSÉG: Németországban tervezve. Nem tartalmaz káros 'PFOA' vegyületeket vagy nanorészecskéket.









Kárpitokhoz, szőnyegekhez, bútorokhoz, autós ülésekhez, cipőkhöz és ruházathoz | Folttaszítóvá és vízállóvá teszi a felületet
A Geist. Szövet &amp;amp; Kárpit Impregnáló egy tartós és láthatatlan védőréteget képez a felületen. Szükséges védelmet nyújt anélkül, hogy megváltoztatná az anyag kinézetét, érzetét és tapintását. Nem tartalmaz 'PFOA' vagy nanorészecskéket, így teljesen biztonságos használni különböző környezetekben - otthon, autóban, munkahelyen, és biztonságos állatok környezetében is használni. A textíliákat könnyebb tisztán tartani ha megfelelően impregnálva vannak, mivel megakadályozza a szennyeződések beivódását az anyagba.



Használati utasítások





Új anyagoknál: Szívja fel a port és távolítsa el a szöszöket. Rázza fel a flakont. Vigye fel egyenletesen az egész felületre majd enyhén törölje le a permetező flakon által képződő esetleges cseppeket. Az védőréteg hatékonyságának növeléséhez akár enyhe hő (pl. hajszárító) is alkalmazható.
Tisztítás után: A letisztított felületet alaposan törölje át nedves törlőkendővel a tisztítószer maradványainak eltávolításához. A védőréteget száraz textilre kell permetezni.



Biztonsági adatlap

Szövet, Kárpit &amp;amp; Szőnyeg Impregnáló
  </description>
  <price>
   12500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu  products  szovet-es-alcantara-impregnalo-spray-500-ml
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/alcantara_szovet_impregnalo.jpg?v=1745947010
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280130
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Fabric &amp; Upholstery Protectors
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   kárpit-szövet-tisztító-és-impreg
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Kárpit &amp; Szövet Tisztító és Impregnáló Szett
  </name>
  <description>
   Termékleírás

NÖVÉNYI ÉS ALGA ALAPÚ TISZTÍTÓ – intenzív tisztítóerővel rendelkező új generációs tisztítószer.
TISZTÍTÓ ÉS FOLTELTÁVOLÍTÓ – mindennapos szennyeződések elleni tisztítószer amely hatékony folteltávolítóként is szolgál.
BIZTONSÁGOS – Mentes szappantól, fehérítőtől, oldószerektől vagy allergénektől (például enzimektől).
VÉDELEM – A polisziloxán technológia intenzív, hosszan tartó szennyeződés- és víztaszítást biztosít.
MINŐSÉG - Németországban tervezve egy olyan csapat által, akik 30 éve fejlesztenek felületápolási termékeket.

Az Alcantara és textil autóülések, kanapék, bútorok, szőnyegek, padlószőnyegek tisztítására, foltok eltávolítására és a felület víz- és foltállóságának céljából készült.
Ez az Ápoló Szett mindent tartalmaz a szövetek, Alcantara, szőnyegek, padlószőnyegek és bútorok tisztításához, foltok eltávolításához és vízállóvá tételéhez az autó belső teréhez és a bútorokhoz.
Mire való a Szövet &amp;amp; Kárpit Ápoló Szett?
Ez a termék alkalmas Alcantara, szövet, textil és minden más háztartási textíliához. Kiváló autóülésekhez, bútorokhoz, például kanapékhoz, heverőkhöz, karosszékekhez vagy étkezőszékekhez, szőnyegekhez, padlószőnyegekhez és minden más sűrűn használt, színálló textíliához, amely nedvesen tisztítható.


Használati utasítás
Alaposan porszívózza fel a felületről a port.  Applikálja fel a tisztítót egy nedves szivacsra vagy törlőkendőre, és dörzsölje át az egész felületet. Törölje le a tisztítót egy nedves  törlőkendővel, amíg a felület száraz nem lesz. 
NE tisztítsa a textíliákat közvetlen napfényben.
Makacs foltok: Applikálja a tisztítót közvetlenül a szennyezett területekre vagy foltokra, dörzsölje bele a szennyeződésbe egy nedves törlőkendővel vagy szivaccsal, és hagyja legalább 1 órán át hatni. Ezután helyezze a terméket egy nedves szivacsra vagy törlőkendőre, és dörzsölje át az egész felületet varrástól varrásig, beledörzsölve a habot a textíliába.
 A szennyeződés felszívódásához törölje le egy tiszta nedves törölközővel vagy mikroszálas törlőkendővel, varrástól varrásig dolgozva. Végül törölje le a felületet egy száraz törölközővel, és hagyja megszáradni, hőtől és napfénytől távol.
Vízfoltok: Ezeket a gyors vagy egyenetlen szárítás okozza. Ha előfordulnak, nedvesítse meg ismét a felületet varrástól varrásig, és hagyja nagyon lassan száradni. Az autóülés háttámláit döntse hátra, hogy az ülőrész és a háttámla között is keringjen a levegő. Szükség esetén ismételje meg a kezelést.




Használati utasítások röviden:


Általános tisztítás: Applikálja a tisztítószert egy nedves szivacsra, majd törölje át vele az egész felületet. Törölje le az anyagfelesleget egy nedves törlőkendővel, majd törölje szárazra a felületet.


Makacs foltok: A tisztítót közvetlenül a foltokra vagy szennyezett területekre helyezze, majd dörzsölje bele nedves törlőkendővel vagy szivaccsal. Hagyja legalább egy órán át hatni. Ezután ismételje meg az általános tisztítás lépéseit.


Vízfoltok: Ezeket a foltokat gyors vagy egyenletlen szárítás okozhatja. Ha előfordulnak, nedvesítse meg újra a felületet, majd hagyja lassan száradni. Ismételje meg szükség esetén.




Mit tartalmaz?


Szövet Tisztító &amp;amp; Folteltávolító 300 ml 

Szövet &amp;amp; Kárpit Impregnáló 300 ml 

Applikátor szivacs 1db

Törlőkendő 1db

Csiszolószivacs 1db

Tisztítókefe 1db
  </description>
  <price>
   15500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu  products  alcantara-es-karpit-tisztito-apolo-szett
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/szonyeg_es_karpittisztito.jpg?v=1745778293
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280055
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Fabric &amp; Upholstery Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   szövet-alcantara-tisztítószer-50
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Szövet &amp; Alcantara tisztítószer | 500ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás

MINŐSÉG - Németországban tervezve - ez a kiváló minőségű szövet tisztító nem tartalmaz káros anyagokat.

ÚJ GENERÁCIÓ - Biztonságos, mégis erős folt- és szennyeződéseltávolító növényi és alga eredetű tisztítószer.

2AZ1ben - Teljesen alkalmas mindennapos tisztításra, de kiváló folteltávolítóként is szolgál.

SZAPPANMENTES - 100% szappan- és oldószermentes, és minimális lerakódást hagy a szálakon.

BIZTONSÁGOS - Ez a tisztítószer akár éjszakára is rajta hagyható az extrém foltokon.

MULTIFUNKCIÓS - Alkalmas gyapjúhoz, pamuthoz, műbársonyhoz és műselyemhez, Alcantara-hoz és szövethez.

ÁLLATBARÁT - Ennek a tisztítónak a természetes összetétele lehetővé teszi az állatok környezetben való biztonságos használatát.

GAZDASÁGOS KISZERELÉS  - Egy 500 ml-es palack kb. 20 négyzetméter tisztítására elegendő.



Alcantara és szövet autóbelsőhöz, kanapéhoz, bútorhoz, szőnyeghez, ruhákhoz | Növényi alapú | Alkalmazható pamuthoz, gyapjúhoz és minden műszálas anyaghoz (műbársony, műselyem)
A hagyományos tisztítási módszerek általában a felületet nedvesítik és erős dörzsölést igényelnek a foltos területek, ami gyakran károsítja a anyagot és elváltoztatja a textúrát.
Miért káros a nedves tisztítás?
A vízbázisú tisztítószerek a műbársony legtöbb problémájának fő oka. Néhány anyag, mint például a Rayon, ereje akár 70%-át is elveszítheti, ha benedvesítjük - az erőteljes dörzsölés vagy kinyerési tisztítás különösen régi vagy napkárosított szöveteken szakadáshoz is vezethet. A száraztisztítás a legjobb módja ezeknek a szöveteknek a tisztításának, de hogyan lehet száraztisztítani egy kanapét vagy egy széket?






Mit tegyek, ha nem tudom szárazon tisztítani?
A száraztisztítás után a következő legjobb dolog az alacsony nedvességtartalmú tisztítás. Ezek a tényezők alapján készült el a Geist. Szövet- és Bútortisztító. Növényi és alga eredetű tisztítószerekből készül, és egyedi képessége van a foltok oldására és a szennyeződés leválasztására a felületről. Egyszerűen permetezzen könnyeden és egyenletesen a termékből, és hagyja, hogy dolgozzon a folton.











Használati utasítások


Távolítsa el a homokot és port alaposan. Permetezze a tisztítót egy nedves szivacsra vagy ruhára, és dörzsölje át az egész felületet. Törölje le a tisztítót egy nedves törülközővel vagy mikroszálas törlőkendővel, ezt követően pedig törölje át egy száraz törlőkendővel. NE tisztítsa a textíliákat közvetlen napsütésben.                      
Makacs foltok: Permetezze a tisztítót közvetlenül a szennyezett területekre vagy foltokra, dörzsölje bele a szennyeződésbe egy nedves ruhával vagy szivaccsal, és hagyja legalább 1 órán át hatni. Ezután permetezze a terméket egy nedves szivacsra vagy ruhára, és dolgozza át az egész felületet varrástól varrásig, dörzsölve a habot a textíliába. Törölje le a szennyeződést egy tiszta nedves törülközővel vagy mikroszálas törlőkendővel, varrástól varrásig dolgozva. Végül törölje le a felületet egy száraz törülközővel, és hagyja száradni hőtől vagy napsütéstől távol.                                                                                                         
Vízfoltok: Ezeket a gyors vagy egyenletlen szárítás okozza. Ha előfordulnak, egyenletesen nedvesítse be a felületet varrástól varrásig, és hagyja lassan száradni. Az ülőfelületeket hátradőlve kell hagyni, hogy levegő áramoljon az ülőfelület és a háttámla között.



Biztonsági adatlap

Szövettisztító
  </description>
  <price>
   8800
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/szovet-es-alcantara-tisztito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/alcantara_tisztitoszer.jpg?v=1745778356
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280703
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning &gt; Vehicle Carpet &amp; Upholstery Cleaners &gt; Upholstery Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   easy-filler-folyékony-bőr-20-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Easy Filler folyékony bőr | 20 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Az autókormányok, autóülések vagy kanapék mély karcainak kitöltésére és javítására festés előtt a Geist. Easy Filler a megoldás.
Az Easy Filler olyan, mint a folyékony bőr, kitölti a repedéseket, karcokat, még nagyobb súrlódásból adódó sérüléseket is. Az erős tapadás és rugalmasság szárítás után kiemelkedő jellemzője ennek a tömítőanyagnak.
Használati utasítások
 
1. Távolítsa el a zsírokat és a szennyeződéseket alaposan a Geist. Surface Prep-el, hagyja megszáradni, majd tesztelje a felület tapadását a sérült területen egy egyszerű tapadós teszttel. Ha egy alacsony tapadású maszkolószalag nem tapad a felülethez, tisztítsa meg újra, amíg az nem tapad, majd finoman csiszolja meg a sérült felületet körkörös mozdulatokkal a Geist. Leather Sanding Pad-al. Távolítsa el a port a felületről.
2. Vigye fel a Geist. Easy Fillert úgy, hogy a tubus hegyét lenyomja a sérült területre. Simítsa el a tömítőanyagot a felületen egy ujjal vagy javítókanállal, és hagyja, hogy lassan megszáradjon hő nélkül.
3. A már száraz tömítőanyagot a Geist. Dissolve segítségével tudja korrigálni a későbbiekben úgy, hogy a Dissolve fellágyítja a Filler-t és ezáltal újra formázható lesz.
Javítás utáni színezés:
Alkalmazza a Geist. Easy Colour Restorer-t a megtisztított és javított bőrfelületre, követve a mellékelt utasításokat.
További védelem érdekében nagy igénybevételű területeken, például az ülőlap vagy kormánykerék esetén javasolt. A Geist. Impregnáló kiváló védelmet nyújt még a súrlódási károk ellen, amely laboratóriumi súrlódási tesztekben több mint 300%-kal nagyobb védelmet mutat más impregnáló szerekhez képest.
Figyelmeztetések

Ne használja szarvasbőrön, nubukon, velúron vagy mikroszálas (Alcantara) típusú felületeken.

Mindig végezzen próbát egy nem jól látható területen használat előtt.

A Geist. Easy Filler hosszú távú hatékonysága attól függ, hogy mennyire alapos a felület tisztítása és zsírtalanítása a felvitel előtt.

Tartsa távol a gyermekektől.

Szembejutás esetén alaposan öblítse ki vízzel. Ha az írritáció továbbra is fennáll, forduljon orvoshoz.



Biztonsági adatlap

Easy Filler
  </description>
  <price>
   14500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/easy-filler-folyekony-bor
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/geist_folyekony_bor.jpg?v=1746125285
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280307
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Repair &amp; Specialty Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrfesték-műbőr-festék-színfriss
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrfesték &amp; Műbőr festék színfrissítéshez
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Geist. Easy Colour Restorer tökéletes választás a meglévő szín felfrissítéséhez és apró karcolások eltakarásához. Az autóülések oldaltartói és más, bőr bútorok gyakran használt területei idővel kopnak és fakultnak tűnnek. A dörzsölésből és súrlódásból adodó sérülések a Top Coat vagy a fedőlakk  lekopását eredményezik, ami színvesztést okoz.
Az általános kopás és a használat miatt az autó belső tere vagy a bútorok megjelenése lehangoló lehet. A Geist. Easy Colour Restorer könnyű módja annak, hogy gyorsan felújítsa az öreg, fakult bőr- és műbőrfelületeket, és új életet leheljen a bőrbe. Alkalmas autó belső tereire, kanapékra, táskákra, dzsekikre, cipőkre és számos bőrtermékre.



FELFRISSÍT: egy magas minőségű termék, amelyet a kopott bőr és műbőr eredeti színének felújítására terveztek.

ÖNTÉRHÁLÓSÍTÓ: nincs szükség Top Coat vagy fedőlakk felvitelére.

EGYSZERŰ HASZNÁLAT: törölje át a bőr vagy műbőr felületet, majd egy szivaccsal dörzsölje bele a Geist. Easy Colour Restorer-t, és szárítsa meg hajszárítóval.

SZÍNEK VÁLASZTÉKA: 20 standard színben kapható, valamint autó, bútor és egyedi színekben.

PUHA TAPINTÁS: puha selyemfényű bevonatot hagy a felületen, biztosítva, hogy a bőr éppen olyan legyen, amilyennek lennie kell.

TARTÓSSÁG: nagy rugalmasságú szintetikus polimereket tartalmaz, amelyek önmagukban keresztkötöttek.

SZAGMENTES: oldószerek nélkül, ez a termék gyors és könnyű használatra alkalmas magán- és szakmai felhasználók számára.

BIZTONSÁGOS: Németországban tervezték. Nem tartalmaz "PFOA" örökös vegyületeket, fluorocarbonokat, nanorészecskéket.



Használati utasítások





1. Lépés: A legjobb eredmények érdekében az előkészítés. Törölje le a zsírt és a szennyeződést alaposan a Geist. Zsírtalanító segítségével, hagyja megszáradni, majd tesztelje a felület tapadását a sérült területen egy egyszerű szalagteszttel. Ha egy alacsony tapadású maszkolószalag nem tapad a felülethez, tisztítsa újra a felületet addig, amíg tapadni nem kezd a maszkolószalag, majd enyhén csiszolja meg a sérült felületet körkörös mozdulatokkal a Geist. Csiszolószivacs segítségével. Távolítsa el a felületről port.


2. Lépés: Rázza fel az üveget, majd törölje át a bőr vagy műbőr felületet a szivaccsal, dörzsölje bele az Easy Colour Restorer-t és várja meg, amíg megszárad. A gyorsabb szárítás érdekében használjon hőlégfúvót vagy hajszárítót. A legjobb eredmény eléréséért vigyen fel több vékony réteget, és minden réteget szárítson meg, mielőtt felvinné a következőt.


A nagy igénybevételű területek további védelmére, például a karfáknál vagy a kormánykeréknél, egy nap múlva vigyen fel Geist. Impregnálót - ez egy kiváló védelem a súrlódásból adódó sérülések ellen, ami még tartósabbá és hosszabb élettartamúvá teszi a javítást.

Mély karcolások a kormánykeréken és repedések az autóüléseken vagy bútorokon előzetes kezelést igényelhetnek a Geist. Easy Filler használatával a színezés előtt. Mint egy folyékony bőr, ez a nagyon rugalmas töltőanyag nedves csiszolásra alkalmas a Geist. Dissolve-al a felesleg eltávolításához és a sima felület eléréséhez.
Easy termékcsalád

20 standard színünk, melyek a leggyakoribbak és legnépszerűbbek a vásárlóink körében.

Válogasson az Easy termékcsaládunkból:

Easy Colour Restorer 2 kiszerelésben.

Easy Filler.

Easy Colour Restorer Kit, amely magában foglalja a színt, tisztítót, protectort és a szükséges eszközöket.





Biztonsági adatlap

Easy Colour Restorer
  </description>
  <price>
   6500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/borfestek-es-mubor-festek-szinfrissiteshez
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/mubor_cipo_festek.jpg?v=1745945333
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280031
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Painting Consumables &gt; Paint
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-impregnáló-műbőr-impregnáló-
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr Impregnáló &amp; Műbőr Impregnáló | 500 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás










SZÍNÁTVÉTEL - 'hibrid-polimerek' megakadályozzák az elszíneződést és taszítják a ruházaton lévő festékeket.
KOPÁSÁLLÓ - csökkenti a dörzsölés és a súrlódás okozta serüléseket .
PUHA TAPINTÁS - A kezelt felület rugalmassága nem változik, mivel semmiféle "merev" részecskét nem viszünk fel vele.
LÉLEGZŐ - Nem csökkenti a levegő és a vízpára áramlását a bőr felületén keresztül.
BIZTONSÁGOS - nem tartalmaz PFOA-t (környezetre káros vegyületek) és nanopartikulákat sem.
VILÁGOS FELÜLET - védelmet nyújt a világos bőrnek, mivel az elszíneződés a leginkább a világos bőrökön látható.
MINŐSÉG - Németországban tervezték, egy olyan csapat által, amely már 30 éve fejleszti a bőrápolási termékeket.
NINCS RAGYOGÁS, NINCS SZAG - Nem fényesíti ki a bőrt, nem hagy anyagfelesleget és nincs szaga.



Megvédi a bőr autóüléseket, kanapékat és minden bőrfelületet a farmertól való elszíneződéstől és a surlódásból adódó sérüléstől | 500 ml
Az ruházatból és más anyagokból származó festékek könnyedén okozhatnak foltokat a felületeken. A Geist Bőr és Műbőr Impregnáló erős védelmet nyújt a farmer által okozott elszíneződéstől, a dörzsölésből adódó sérüléstől és az övek színeződésétől a bőr, műbőr, PU és hasonló rugalmas felületeken. Ez a termék új technológiával készült, tartalmaz 'hibrid-polimereket', amelyek megakadályozzák a festék behatolását, anélkül hogy örökös vegyületeket vagy nano részecskéket használnának, mivel nem engedi elszínezni a felületet azáltal hogy más anyagok pigmentjei rátapadnak. Nem csökkenti a levegő és a vízpára áramlását a bőr felületeken keresztül, ami azt jelenti, hogy a bőr megőrzi természetes tapintását és érzetét, miközben megkapja a szükséges védelmet.
Mi károsítja a bőr vagy műbőr bevonatot?
Az éles tárgyakkal való súrlódás (cipzárok, szegecsek, gyűrűk, csatok), a színátvétel a ruházatról (pl. farmer), a izzadtság, a homok és a por, és nagyon gyakran a közönséges tisztítószerekben található vegyszerek (pl. magas pH vagy oldószerek).
Miért színezik el egyes textíliák a felületet?
Mert gyakran "színeresztő" festékeket és "hatóanyag pigmenteket" tartalmaznak.

Biztonsági adatlap

Impregnáló
  </description>
  <price>
   12500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-mubor-impregnalo-spray
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bor_impregnalo_spray.jpg?v=1745946231
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281687
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Protective Coatings &amp; Sealants &gt; Protective Coatings
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   oldószeres-folyékony-csiszoló-pr
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Oldószeres Folyékony Csiszoló PRO | 1000 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás


Erős tisztítószer, amelyet az elszíneződések eltávolítására használnak pigmentált bőr felületekről.
Ez a termék oldja a meglévő szín egy részét, ezért újrafestés szükséges a termék használata után. Használja a Geist. Primer-t, Festéket és Top Coat-ot a professzionális erdemény eléréséhez, vagy a Geist. Easy Colour Restorer-t otthoni használatra.
Mindig alkalmazzon a Impregnálót a javítás végén, hogy megakadályozza a további elszíneződés okozta károkat.
Ez a termék nedves csiszoláshoz is használható bőrjavítások során.
Használat előtt mindig tesztelje egy rejtett területen.
Összetevők:
1-Metoxi-2-Propanol
 
Biztonsági adatlap

Dissolve PRO
  </description>
  <price>
   17500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/oldoszeres-folyekony-csiszolo-dissolvepro
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/geist_folyekony_csiszolo.jpg?v=1745947502
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280192
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Glass &amp; Surface Cleaners &gt; Multi-surface Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   oldószeres-folyékony-csiszoló
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Oldószeres Folyékony Csiszoló
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Professzionális termék a bőr felső rétegeinek oldására és a festék eltávolítására a bőrön és műbőrön.

MINŐSÉG: Németországban tervezve

ÚJ GENERÁCIÓ: Ez a termék megfelelően elvégzi a feladatát, de nem tartalmaz problémás oldószeres anyagokat.

FILLER LÁGYÍTÁSA: Gyengéden feloldja és lágyítja a Filler javító anyagot.

FESTÉK ELTÁVOLÍTÁSA: Feloldja a makacs felsőrétegeket, ha annak réteges eltávolítása szükséges.

FOLTOK ELTÁVOLÍTÁSA: Erős foltokat is eltávolít a színezett bevonatrétegek eltávolításával. Például a makacs festéket- vagy elszíneződést a ruházatról nehéz lehet eltávolítani a standard tisztítószerekkel. Ez a termék segít ebben.

ALKALMAS régi, új és érzékeny bőrökhöz, mivel nem okoz szárazságot vagy repedéseket.


A Geist. Dissolve egy olyan professzionális termék, amely többféle felhasználásra alkalmas. Mivel feloldja a bőr felsőrétegeit, hatékony tisztítószerként használható, hogy eltávolítsa a bőrre átvitt festékszennyeződéseket. Szintén használható arra, hogy feloldja és lágyítsa a száraz bőrjavító anyagot, így megmunkálhatóvá válik. Néhány bőrjavításnál teljesen el kell távolítani az idősebb festékrétegeket annak érdekében, hogy sima és puha alapot érjenek el.
Használati utasítások

A felesleges Filler eltávolításához: Vigye fel a terméket a Filler-re egy csiszolópárnával vagy egy törlőkendővel. Várjon, amíg a Filler ragadóssá válik, majd lassan csiszolja le a felesleget.



Makacs foltok vagy régi festék eltávolításához: porszívózza át a felületet és ha marad, egy kefével távolítsa el a homokot és a port. Tisztítsa meg a felületet a Geist. Rapid Cleanerrel, majd törölje át puha törlőkendővel. Öntsön némi Geist. Dissolve-ot egy tiszta ruhára, és gyengéden törölje át a felületet, majd hagyja, hogy a termék hasson és megdagadjon a felsőréteg. Tartsa nedvesen a felületet, és ne dörzsölje, ha már ragacsos lesz. A ragadós érzés a feloldott felsőrétegből származik. Teljesen normális, és néhány perc múlva el fog tűnni. Ismételje meg a folyamatot szükség esetén.



Biztonsági adatlap
Dissolve
  </description>
  <price>
   8500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/oldoszeres-folyekony-csiszolo-dissolveproo
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/folyekony_csiszolo_1.jpg?v=1746125756
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281663
  </barcode>
  <category>
   Business &amp; Industrial &gt; Science &amp; Laboratory &gt; Laboratory Chemicals &gt; Solvents
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőrtisztító-benzin-1000-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőrtisztító Benzin  | 1000 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás


Hatékony zsírtalanító a zsíros foltok, viasz és szilikon eltávolítására bőr és műbőr felületekről javítások előtt vagy mélyebb tisztításhoz.
Öntsön egy kis mennyiségű terméket egy puha törlőkendőre, és vigye fel a felületre, minden irányba eldolgozva a terméket. Szükség esetén ismételje meg a folyamatot.
Használat előtt mindig végezzen próba tisztítást egy kevésbé látható területen. Kerülje a felület túlzott nedvesítését. Az eredeti flakonban, száraz helyen, hőtől és napfénytől távol tárolja.
Összetevők:
Szénhidrogének, C7-C9, N-alkánok, izoalkánok, ciklikus vegyületek.
 
Biztonsági adatlap

Degreaser Spirit
  </description>
  <price>
   12500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bortisztito-zsirtalanito-benzin
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_benzin_1.jpg?v=1746125894
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281670
  </barcode>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   bőr-műbőr-zsírtalanító-pro-1000-
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Bőr &amp; Műbőr Zsírtalanító PRO | 1000 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Felület-előkészítő bőr színezése előtt. Tisztítja és oldja a bőr meglévő fedőrétegeit. Eltávolítja a makacs foltokat.
Összetevők
Izopropil-alkohol / Propán-2-ol / Izopropanol.
 
Biztonsági adatlap

Degreaser PRO D3
  </description>
  <price>
   12500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-mubor-zsirtalanito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_szer_4.jpg?v=1746126293
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281595
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Glass &amp; Surface Cleaners &gt; Multi-surface Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   oldószermentes-zsírtalanító
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Oldószermentes Zsírtalanító
  </name>
  <description>
   Termékleírás
Egy 99,9%-ban növényi alapú oldószer-keverék, amely gyorsan feloldja a zsíros szennyeződéseket anélkül, hogy károsítaná a bőrt, vegán bőrt, műbőrt vagy más modern felületeket. Ez ideálissá teszi a kormánykerék vagy más hasonló nagy igénybevételű területek előkészítéshez. A Geist Degreaser kivételes tulajdonsága az, hogy képes mind a zsíroldható, mind a vízoldható szennyeződéseket eltávolítani, ideértve a dohányszagot is a felületekről.
Jellemzők:

Gyorsan szárad

Erősen zsíroldó 

Eltávolítja a dohány-/kátrány szagot a felületről

Biztonságos a modern bőr- és „vegán bőr” felületek számára

Biztonságos az idősebb bőr- és műbőr felületek számára

Nem okoz ragacsosságot vagy a fedőbevonat megduzzadását

Biztonságos: Nem gyúlékony és nem veszélyes anyag szállításra vagy tárolásra

Nem mérgező és nem minősül veszélyes terméknek

Környezetbarát

99,9%-ban növényi alapú


Eltávolítja a különféle foltokat és a címkék ragasztó maradványait.
Használati utasítások
Használja jól szellőző helyiségben. Vigye fel egy tiszta, szöszmentes törlőkendőre, és erősen dörzsölje át a zsíros felületet vagy ha festéshez vagy javításhoz akarja előkészíteni.
Ismételje meg, amíg a felület zsírmentes lesz.
A zsíroldó gyorsan szárad, és a felület megszáradása után néhány perccel elkezdhető a festés vagy javítás.
Nem hagy anyagfelesleget.
A Geist Degreaser természetes, jellegzetes édes illattal rendelkezik, amely gyorsan elillan, ha szellőztetik a területet, és a törlőkendőt hasz
 
Biztonsági adatlap

Degreaser D1
  </description>
  <price>
   19500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/bor-mubor-novenyi-zsirtalanito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/novenyi_zsirtalanito.jpg?v=1746126327
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280260
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Household Cleaning Supplies &gt; Household Cleaning Products &gt; Glass &amp; Surface Cleaners &gt; Multi-surface Cleaners
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   térhálósító-50-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Térhálósító | 50 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás

ADALÉKANYAG: átlátszó adalék professzionális felhasználók számára a Geist. Bőr- és Vinyl festékekhez és Top Coat-hoz.
NÖVELI AZ ELLENÁLLÓSÁGOT: nagy mértékben növeli a Geist. utófényező termékek víz-, izzadtság- és dörzsölésállóságát.
MEGŐRZI AZ RUGALMASSÁGOT: megőrzi a rugalmasságot és elegáns felületi fogást és tapintást biztosít anélkül, hogy a festett felületnek sárgulást vagy merevséget okozna.
KOMPATIBILIS más, oldószermentes bőrújító termékekkel.
TARTOZÉKOK: a pontos adagolás érdekében fecskendő jár hozzá.
UTASÍTÁSOK: Kérjük, kövesse az alábbi leírásban megadott utasításokat a legjobb eredmények érdekében.


Használati utasítások


Közvetlenül hozzáadható a Top Coat-hoz vagy a festékhez, érdemes csak a felvitel előtt.

Adjon hozzá kb. 5% Geist Crosslinkert a Top Coat-hoz. Használjon egy kis fecskendőt az adagoláshoz, és csepegtesse cseppenként, miközben kevergeti, hogy elkerülje a Crosslinker leülepedését a keverőpohár aljára.
 Győződjön meg róla, hogy a Crosslinker és a Top Coat keveréke jól el van keverve.

Ha nagyon magas víz- és izzadtságállóságra van szükség, akkor akár 10% Geist Crosslinkert is hozzáadhat a festékhez a Top Coat-on kívül.

A Crosslinker &amp;amp; Top Coat vagy a Crosslinker &amp;amp; Festék keveréket szórópisztollyal kell felvinni a felületre.

 
Száradási idő: Felvitel után, a Crosslinkerrel kevert Geist Bőr- és Vinyl festék vagy Top Coat érintésre száraz lesz néhány percen belül ha hővel szárítják. A teljes hatás elérésének száradási ideje a tesztekben (pl. nedves dörzsölés, izzadtsággal való dörzsölés) az alkalmazást követően 48 óra.
Felhasználhatóság: Miután hozzáadta a Top Coat-hoz, az eredményezett keverék akár 48 órán át tárolható, ha szorosan lezárja a tetőt, és ha hőtől és naptól távol tárolja. Észre fogja venni, hogy sűrűbbé válik egy idő után, ilyenkor már használhatatlan.

Biztonsági adatlap

Crosslinker
  </description>
  <price>
   12500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/terhalosito-edzo
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borfestek_kotoanyag_1.jpg?v=1746126501
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280246
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Building Consumables &gt; Painting Consumables &gt; Paint Binders
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   ruhatisztító-szösztelenítő-kefe
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Ruhatisztító &amp; Szösztelenítő Kefe
  </name>
  <description>
   Termékleírás

SZINTETIKUS SÖRTÉK - melyek nem hullanak és nem is túl kemények ahhoz, hogy megsértsék a ruhákat.
ERGONOMIKUS - Könnyen fogható és masszív fogantyú, amely biztos fogást biztosít a jó tisztításhoz.
UNIVERZÁLIS - Jól működik pamut, gyapjú és len természetes rostjain is, amennyiben óvatosan kezelik őket.
PORTALANÍT - Kiválóan alkalmas az öltönyök vagy más ruhák portalanítására.
PREMIUM MINŐSÉG - A lakkozott fa fogantyú prémium kinézetet és érzést nyújt.








 Bőrhöz, velúrhoz, nubukhoz, bársonyhoz, kasmírhoz, Alcantarához és más szövetekhez | Bútorokhoz, ruházathoz és kiegészítőkhöz
Egy masszív, jól felépített, jól méretezett kefe lakkozott fa fogantyúval, amelyet számos célra lehet használni. Főleg velúrból és a nubukből készült ruhákra tervezték, de használható különböző felületeken is, amelyeknek gyors tisztításra van szükségük. A szintetikus sörték tökéletes adottságokkal rendelkeznek a por, a szőr, a bolyhos és a szösz eltávolításához olyan ruhákról és ruhákról, amelyeket egy ideje nem használtak. Ideális az apró porok eltávolításához és a morzsák söpréséhez textilruházatról, Alcantara, bársony, gyapjú és lenhez is egyaránt alkalmas.
Tökéletes a rendszeres tisztításhoz vagy a viselés előtti átkeféléshez, hogy ruháit makulátlanul tartsa. Finom keféléssel is eltávolítja a szöszt. Jó alternatíva a műanyag szösztelenítő hengerek vásárlása helyett. Mindig teszteljen a kefével egy nem jól látható területen hogy megfigyelhesse a változásokat.
Hogyan tisztítsuk meg magát az ecsetet?Öblítsük le meleg vízzel és mosogatószerrel. Közvetlenül utána törölje szárazra a fa fogantyút egy ronggyal.

Miért a szintetikus sörték?

A természetes sörték puhák és hőt termelnek a felületen való dörzsölés során. Ezért ideális olyan cipők polírozásához, amelyek sima bőr felülettel rendelkeznek, de nem túl hatékonyak a természetes sörték a texturált felületek tisztításához.
  </description>
  <price>
   5300
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/ruhatisztito-szosztelenito-kefe-szovethez-borhoz
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/ruhatisztito_kefe_2.jpg?v=1746127649
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280000
  </barcode>
  <category>
   Uncategorized
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   textil-bőrtisztító-kefe
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Textil &amp; Bőrtisztító kefe
  </name>
  <description>
   Termékleírás

MINŐSÉG – Az ecsetszálak nem hullanak ki, és a tartós fa fogantyú kiváló fogást biztosít a megfelelő tisztításhoz.                                                                                          
KOMPAKT – Kisebb sarkokba is beférni vele, lehetővé téve az összes szennyeződés elérését a nehezen hozzáférhető területeken is.                                                                 

HATÉKONY – A gyengéd szintetikus sörtéi tökéletesen alkalmasak a bőrbe tapadt szennyeződések eltávolítására.


SOKOLDALÚ – Alkalmas természetes, szintetikus vagy műbőr, valamint szövet, bársony vagy Alcantara tisztítására.


GYENGÉD– Kifejezetten úgy tervezték, hogy hatékony és egyben gyengéd legyen a bőrfelületeken.


GYORS TISZTÍTÁS – A tisztítás egyszerűvé, gyorsá és hatékonnyá válik.



Ideális kiegészítő az autó részletes tisztításához és az otthoni tisztítóeszközök mellé egyaránt. A bőr tisztítása mikroszálas kendővel vagy törlőkendővel és tisztítóval nem mindig távolítja el az összes szennyeződést a bőr pórusaiból és barázdáiból. A kefét tökéletesen méreteztük - elég kicsi ahhoz, hogy odaférjen a szűk és nehezen hozzáférhető területekhez, lehetővé téve az összes szennyeződés eltávolítását minden zugból és résből. Míg tökéletes részletekben való tisztításhoz, kanapék és bőr bútorok tisztításához, ez a sokoldalú kefe ideális a szövetülések, kárpit, kisbőr cikkek, csizmák, tornacipők és még sok más tisztítására is. Ez a kefe szintetikus sörtékből készül, amelyek elég merevek ahhoz, hogy eltávolítsák a szennyeződést a bőr textúrájából, de nem annyira, hogy megsértsék a felületet. A 20 mm hosszú szintetikus sörték nagyon tartósak és gyorssá és könnyűvé teszik a tisztítást.
Hogyan tisztítsuk meg magát a kefét?

Öblítsük le meleg vízzel és mosogatószerrel. Törölje szárazra a farészt egy törlőkendővel.
Miért szintetikus sörték?

A természetes sörték puhák, és hőt termelnek a felületen dörzsölődve. Ezáltal ideálisak a cipők tisztításához, amelyek sima bőrfelülettel rendelkeznek, de nem túl hatékonyak a textúrált felületeken.
A szintetikus sörték nem szívják magukba a folyadékot, ami ideálissá teszi a tisztítást, mivel nem szívódik fel az anyag a sörtékbe és nem pazarolódik el a termék.
  </description>
  <price>
   2900
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu  products  textil-bortisztito-kefe
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/bortisztito_kefe_5.jpg?v=1746127946
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968281632
  </barcode>
  <category>
   Hardware &gt; Tools
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   anilin-vízfolt-eltávolító-500-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Anilin vízfolt eltávolító | 500 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás
A FOLTOK ELTÁVOLÍTÁSA: feloldja és eloszlatja a vízfoltokat bármiféle dörzsölés nélkül.SEMLEGESÍTI az izzadságot és az organikus szagokat, és növeli a bőr ellenállását a keményedés és a repedésekkel szemben.OLDÓSZEREKTŐL MENTES: teljesen mentes az oldószerektől, például fluorvegyületektől vagy nano-részecskéktől.ALKALMAS MINDEN sima, nedvszívó anilin bőrbútoron, ruházaton, cipőn és táskán való használatra.Egy behatoló folyadék, amely finoman behatol az anilin bőr felszínébe, lassan feloldja és eloszlatja a víz- vagy hasonló folyadék okozta foltokat dörzsölés nélkül. Az anilin bőr nedves állapotban való dörzsölése károsíthatja annak felületét. Az izzadságot vagy az organikus szagokat semlegesíti, valamint növeli a bőr ellenállását a keményedés és a repedések ellen.Nem tartalmaz agresszív oldószereket vagy emulgeálószereket, és nem károsítja a nedvszívó bőrfelületeket.Az anilin bőr nagyon nedvszívó, és pórusai védelmezése nélkül könnyen elszíneződhet. A víz okozta vagy kávé által okozott enyhe foltok ezzel a termékkel könnyedén eltávolíthatók. Azokat az erőteljesebb foltokat, amelyeket nem lehet eltávolítani, újra kell festeni/színvisszaállítani a Geist. Easy Colour Restorer (egylépéses színező pigment) segítségével, amely 20 standard színben vagy szükség esetén egyedi színekben elérhető. Javasoljuk, hogy ezt próbálja ki, mielőtt újrafestené az anilin bőrt.

Használati utasítások

Porszívóval távolítsa el a felületi port. Vigye fel a terméket egy puha ruhára, és masszírozza be a foltba és körülötte varrástól varrásig dolgozva, ha lehetséges. Fontos, hogy a felület teljesen nedves legyen. Használja az ujjait hogy a folyadékot erőteljesen a felületbe préselje, vigye fel újra és kinyújtva/masszírozva a bőrt, ahogy a folyadék lassan behatol,elkezd besötétülni ideálisan mindehol varrástól varrásig. Ezután takarja le teljesen a sötétedett felületet műanyag fóliával, és hagyja hogy lassan megduzzadjon és száradjon egy éjszakán át vagy tovább, legalább 8 órán keresztül. Emelje fel a műanyag fóliát, amikor a bőr már majdnem száraz tapintásra. Ha még mindig látszanak foltok, ismételje meg a folyamatot. A foltok eltűnése után finoman masszírozza és kezelje a felületet a Geist. Anilin Krémmel, amely újra meg fogja szépíteni a minőségi anilin bőr selymes fényét és puhaságát. Magasabb fényesség érdekében legalább két alkalommal vigyen fel Geist. Anilin Krémet, majd egy puha ronggyal dörzsölje át.Feltétlenül tesztelje egy nem látható területen először. A tisztítás után néhány anilin veszíthet a fényéből, mivel a felületi viaszok leoldódhatnak a tisztítási folyamat során.
 
Biztonsági adatlap

Vízfolteltávolító
  </description>
  <price>
   10500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/anilin-vizfolt-eltavolito
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/anilin_folteltavolito.jpg?v=1746128144
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280154
  </barcode>
  <category>
   Vehicles &amp; Parts &gt; Vehicle Parts &amp; Accessories &gt; Vehicle Maintenance, Care &amp; Decor &gt; Vehicle Cleaning &gt; Vehicle Carpet &amp; Upholstery Cleaners &gt; Stain Removers
  </category>
 </product>
 <product>
  <identifier>
   anilin-bőrápoló-krém-300-ml
  </identifier>
  <manufacturer>
   Geist
  </manufacturer>
  <name>
   Anilin Bőrápoló Krém | 300 ml
  </name>
  <description>
   Termékleírás














Bőrápolás | Megakadályozza a szárazságot, az elhalványulást és víz- és foltállóvá teszi az anilinbőrt | Anilinbőr kanapékhoz, karosszékekhez, bútorokhoz, táskákhoz, cipőkhöz és kiegészítőkhöz.Az anilinbőrt természetes felülete, puha és meleg tapintása miatt kedvelik. Ellentétben más bőrtípusokkal, az anilinbőrt pórusosnak tekintik, mivel a bőrpórusokat nem borítja bőrfelület. Ennek eredményeként ez a magas minőségű bőr nedvszívó és sebezhető, így hajlamos a foltosodásra és elhalványulásra. Ezért valamiféle védelem rendkívül fontos.








VÉDELEM: Erős védelem a foltok és a szárazság ellen. Vízállóvá teszi az anilinbőrt.
ELHALVÁNYULÁS MEGELŐZÉSE: A széles spektrumú UV szűrők megakadályozzák az elhalványulást.
TARTÓSSÁG: Nagyon rugalmas, magas szinten tartja a védelmet.
PUHA FÉNY: Elegáns, puha tapintást és fényt ad az anilinbőrnek.
TÖBBFÉLE HASZNÁLAT: Használható anilin és félanilin felületeken.
ALKALMAS: Bőr bútorokhoz, kanapékhoz, karosszékekhez, dzsekikhez, kabátokhoz, táskákhoz és kiegészítőkhöz.
MINŐSÉG: Németországban tervezve.
BIZTONSÁGOS: Nem tartalmaz káros 'PFOA' örökös vegyületeket, fluorokarbonokat, sem nanorészecskéket.







Bőrápolás | Megakadályozza a szárazságot, az elhalványulást és víz- és foltállóvá teszi az anilinbőrt | Anilinbőr kanapékhoz, karosszékekhez, bútorokhoz, táskákhoz, cipőkhöz és kiegészítőkhöz.Az anilinbőrt természetes felülete, puha és meleg tapintása miatt kedvelik. Ellentétben más bőrtípusokkal, az anilinbőrt pórusosnak tekintik, mivel a bőrpórusokat nem borítja bőrfelület. Ennek eredményeként ez a magas minőségű bőr nedvszívó és sebezhető, így hajlamos a foltosodásra és elhalványulásra. Ezért valamiféle védelem rendkívül fontos.








 


Megőrzi a bőr eredeti jellemzőit:A Geist. Anilin Krém természetes viaszokat és rugalmas hibrid-polimer olajat tartalmaz, amelyek együttesen védik és frissítik a felületet, anélkül hogy bezárnák a magas minőségű bőr pórusait. Az így védett anilin felület puha tapintása, vízgőz áteresztő képessége és rugalmassága változatlan marad a kezelés után.






Egyedi formuláció:Németországban tervezve, olyan csapat által, akik 30 éven keresztül dolgoztak a bőrrel és bőrápolási termékek fejlesztésén,








Használati utasítások


Vigyen fel egy réteget az Anilin Krémből egy puha rongyra, és egyenletesen vigye fel a tiszta anilinbőrre. Oszlassa el egyenletesen körkörös mozdulatokkal, majd hagyja megszáradni. Ne dörzsölje erősen, hanem engedje, hogy az Anilin Krém egyenletesen száradjon meg a felületen. Szükség esetén az erősebb védelem érdekében ismételje meg száradás után a folyamatot. A szárítást követően finoman dörzsölje át egy puha ronggyal. Ha szükséges, kezelés előtt alaposan tisztítsa meg a felületet a Geist. Anilin Cleaner-el.Az ápolást évente kétszer-háromszor végezze, attól függően, hogy mennyire intenzíven használják és milyen helyen van a bútor. Ha az anilinbőr elhalványult, a Geist. Easy Colour Restorer hatékony módot kínál az eredeti szín visszaállítására.

Biztonsági adatlap

Anilin Krém
  </description>
  <price>
   11500
  </price>
  <productUrl>
   https://geistshop.hu/products/anilin-apolo-krem
  </productUrl>
  <imageUrl>
   https://cdn.shopify.com/s/files/1/0679/3333/9954/files/borbutor_apolo_krem_1.jpg?v=1746129051
  </imageUrl>
  <deliveryTime>
   1-2 munkanap
  </deliveryTime>
  <deliveryCost>
   1690
  </deliveryCost>
  <barcode>
   5060968280147
  </barcode>
  <category>
   Home &amp; Garden &gt; Household Supplies &gt; Shoe Care &amp; Tools
  </category>
 </product>
</products>
